<rss version="2.0"
     xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
     xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
     xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
     xmlns:georss="http://www.georss.org/georss">
  <channel>     
    <title>TN.com.ar</title>
    <link>http://tn.com.ar/feed/5</link>
    <description></description>
    <language>es-ar</language>
    <atom:link rel="hub" href="http://pubsubhubbub.appspot.com"/>
                    <item>
        <title><![CDATA[China quiere conquistar el espacio y prepara una misiÃ³n a la Luna]]></title>
        <link>http://tn.com.ar/internacional/china-quiere-conquistar-el-espacio-y-prepara-una-mision-la-luna_798413</link>
        <pubDate>Wed, 07 Jun 2017 02:55:58 -0300</pubDate>
        <dc:creator>Todo Noticias</dc:creator>
        <georss:point>-34.603722 -58.381592</georss:point>
        <description><![CDATA[{"entityMap":{},"blocks":[{"key":"bivdc","text":"Quieren llegar al lado oscuro del sat\u00e9lite natural de la Tierra por primera vez en la historia.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}}]}]]></description>
        <content:encoded>
          <![CDATA[
          <figure><img src='http://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/1366x765/public/2017/06/07/luna1.jpg' alt='' width='1200' height='900' /></figure><p>          {"entityMap":{"0":{"type":"TAG_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"tag","url":"http:\/\/tn.com.ar\/tags\/luna"}},"1":{"type":"TAG_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"tag","url":"http:\/\/tn.com.ar\/tags\/china"}},"2":{"type":"TAG_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"tag","url":"http:\/\/tn.com.ar\/tags\/tierra"}}},"blocks":[{"key":"34ngc","text":"La batalla por el espacio explot\u00f3 en la d\u00e9cada del '60, en plena Guerra Fr\u00eda. Estados Unidos y Rusia pelearon palmo a palmo para ver qui\u00e9n de los dos era el primero que pon\u00eda un pie en la Luna. La historia oficial dice que fueron los estadounidenses quienes primerearon a todos. D\u00e9cadas despu\u00e9s de ese acontecimiento \u00fanico, y con otra realidad en el mundo, un nuevo pa\u00eds quiere explorar las estrellas. China est\u00e1 detallando los preparativos para enviar una nave tripulada al sat\u00e9lite natural de la Tierra. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":378,"length":22,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[{"offset":188,"length":4,"key":0},{"offset":402,"length":6,"key":1},{"offset":498,"length":6,"key":2}],"data":{}},{"key":"2jako","text":"El proyecto obtendr\u00eda en breve la aprobaci\u00f3n inicial del Gobierno y la financiaci\u00f3n necesaria, de acuerdo a lo que dijo a la agencia china Xinhua el subdirector del programa de vuelos tripulados Yang Liwei, quien en 2003 se convirti\u00f3 en el primer astronauta chino que viaj\u00f3 al espacio. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":220,"length":44,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"ar0ts","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"auig5","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"relatedtag","dataType":"relatedtag","data":{"tag":{"name":"espacio","url":"tags\/espacio"},"articles":[{"nid":"788719","url":"\/internacional\/la-nave-cassini-se-metio-entre-saturno-y-sus-anillos-por-primera-vez_788719","title":"La Nave Cassini se meti\u00f3 entre Saturno y sus anillos por primera vez"},{"nid":"787209","url":"\/internacional\/encontraron-una-super-tierra-con-chances-de-albergar-vida-y-solo-39-anos-luz_787209","title":"Encontraron una s\u00faper Tierra con chances de albergar vida y a \"solo\" 39 a\u00f1os luz"},{"nid":"784577","url":"\/tecno\/twittendencias\/asi-se-vio-el-paro-nacional-desde-el-espacio_784577","title":"As\u00ed \"se vio\" el paro nacional desde el espacio"}]}}},{"key":"27p0t","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"4vst","text":"La misi\u00f3n supondr\u00eda la culminaci\u00f3n de los dos grandes proyectos actuales del programa espacial chino, las operaciones tripuladas \"Shenzhou\" y las sondas lunares \"Chang E\". Con todas las misiones que llevan el primer nombre ya viajaron al espacio nuevo hombres y siete mujeres. En 2018 habr\u00e1 otra y el gran objetivo es establecer una estaci\u00f3n espacial permanente.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":223,"length":52,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"gi6n","text":"En cuanto a las sondas lunares, China ya mand\u00f3 tres. La \u00faltima, en 2013, fue la primera y \u00fanica que hasta el momento pudo alunizar. Este a\u00f1o y el 2018 enviar\u00e1 las dos pautadas, una de ellas al lado oscuro de la Luna por primera vez en la historia. Cuando le consultaron a Yang acerca de si \u00e9l podr\u00eda ser el primer astronauta chino en pisar la Luna, se mostr\u00f3 ilusionado. \"Si me dan la oportunidad, \u00a1ning\u00fan problema!\", exclam\u00f3.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":216,"length":30,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"b3ql2","text":"Wu Yansheng, presidente de la Corporaci\u00f3n de Ciencia y Tecnolog\u00eda Aeroespacial de China (CASC), tambi\u00e9n dijo que China est\u00e1 trabajando en un plan de aterrizaje lunar tripulado. La misi\u00f3n consistir\u00e1 en una nave espacial tripulada, un veh\u00edculo de propulsi\u00f3n y un m\u00f3dulo de aterrizaje lunar que ser\u00e1n puestos en \u00f3rbita por separado.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":306,"length":22,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}}]}          ]]>
        </content:encoded>          
        <media:content url='http://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/1366x765/public/2017/06/07/luna1.jpg' medium='image' width='1200' height='900'><media:description type='html'><![CDATA[]]></media:description></media:content>      </item> 
                    <item>
        <title><![CDATA[Acusan a Trump de presionar a otro funcionario para que no investigue el Rusiagate]]></title>
        <link>http://tn.com.ar/internacional/acusan-trump-de-presionar-otro-funcionario-para-que-no-investigue-el-rusiagate_798411</link>
        <pubDate>Wed, 07 Jun 2017 02:02:14 -0300</pubDate>
        <dc:creator>Todo Noticias</dc:creator>
        <georss:point>-34.603722 -58.381592</georss:point>
        <description><![CDATA[{"entityMap":{},"blocks":[{"key":"33l3a","text":"El diario The Washington Post public\u00f3 una investigaci\u00f3n que puso en aprietos al presidente estadounidense. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}}]}]]></description>
        <content:encoded>
          <![CDATA[
          <figure><img src='http://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/1366x765/public/2017/06/07/obtenerfo6.jpg' alt='' width='1200' height='900' /></figure><p>          {"entityMap":{"0":{"type":"TAG_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"tag","url":"http:\/\/tn.com.ar\/tags\/rusiagate"}},"1":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/donald-trump"}},"2":{"type":"TAG_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"tag","url":"http:\/\/tn.com.ar\/tags\/fbi"}},"3":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/james-comey"}},"4":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/daniel-coats"}},"5":{"type":"TAG_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"tag","url":"http:\/\/tn.com.ar\/tags\/the-washington-post"}},"6":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/michael-flynn"}}},"blocks":[{"key":"8dbem","text":"El esc\u00e1ndalo por el Rusiagate, que se agiganta d\u00eda tras d\u00eda, tuvo esta noche otro cap\u00edtulo que podr\u00eda derivar en una situaci\u00f3n mucho m\u00e1s complicada de la actual para Donald Trump. Una investigaci\u00f3n period\u00edstica denunci\u00f3 que el presidente norteamericano habr\u00eda presionado no s\u00f3lo al entonces jefe del FBI James Comey por la investigaci\u00f3n sobre la supuesta injerencia rusa en la campa\u00f1a de Estados Unidos sino tambi\u00e9n al director de Inteligencia Nacional Daniel Coats.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":355,"length":16,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[{"offset":20,"length":9,"key":0},{"offset":166,"length":12,"key":1},{"offset":300,"length":4,"key":2},{"offset":304,"length":11,"key":3},{"offset":453,"length":12,"key":4}],"data":{}},{"key":"ealui","text":"En su edici\u00f3n de hoy, hoy el diario The Washington Post inform\u00f3, citando fuentes an\u00f3nimas del Gobierno, que Trump habr\u00eda intentado presionar a personas clave de los servicios secretos para presionar, a su vez, a Comey con el objetivo de que dejara de investigar al exasesor de seguridad, Michael Flynn, despedido hace meses.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":36,"length":19,"style":"ITALIC"},{"offset":108,"length":32,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[{"offset":36,"length":19,"key":5},{"offset":288,"length":13,"key":6}],"data":{}},{"key":"ei096","text":"Seg\u00fan el diario, Coats habr\u00eda entregado registros de esto a gente conocido. Esos documentos indican que Trump habr\u00eda exigido tras un encuentro en la Casa Blanca con un grupo mayor de gente, que Coats y el jefe de la CIA, Mike Pompeo, se quedaran en el sal\u00f3n. Fue entonces que les hizo el pedido. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":232,"length":25,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"79vr9","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"ecepv","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"relatedtag","dataType":"relatedtag","data":{"tag":{"name":"Rusiagate","url":"tags\/rusiagate"},"articles":[{"nid":"797943","url":"\/internacional\/putin-se-desmarco-del-rusiagate-y-dijo-que-apenas-conoce-al-asesor-de-trump-vinculado-sus-espias_797943","title":"Putin se desmarc\u00f3 del Rusiagate y dijo que \"apenas conoce\" al asesor de Trump vinculado a sus esp\u00edas"},{"nid":"796585","url":"\/internacional\/hillary-acuso-sectores-ligados-trump-de-ayudar-los-rusos-ejecutar-ciberataques-en-la-campana_796585","title":"Hillary acus\u00f3 a sectores ligados a Trump de ayudar a los rusos a ejecutar ciberataques en la campa\u00f1a"},{"nid":"793851","url":"\/internacional\/trump-nego-haber-interferido-en-la-investigacion-del-rusiagate_793851","title":"Trump neg\u00f3 haber interferido en la investigaci\u00f3n del \"Rusiagate\""}]}}},{"key":"69f44","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"frpkt","text":"La revelaci\u00f3n se da menos de 48 antes de que preste testimonio Comey ante la Comisi\u00f3n de Inteligencia del Senado. La audiencia, en la que declarar\u00e1 bajo juramento, genera mucha expectativa ya que si llega a decir que Trump habr\u00eda intentado influir en las investigaciones del FBI a su favor, el republicano estar\u00eda muy complicado pol\u00edticamente. Hay sectores dem\u00f3cratas que piensan en un futuro impeachment si esto sigue escalando.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":372,"length":33,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"5gupm","text":"Los contactos de Flynn y el c\u00edrculo cercano de Trump con autoridades rusas y banqueros destaparon un esc\u00e1ndalo que deriv\u00f3 en la apertura de varias investigaciones en Estados Unidos, especialmente luego de que agencias de inteligencia concluyeran que piratas cibern\u00e9ticos rusos entorpecieron la elecci\u00f3n presidencial de noviembre.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":277,"length":25,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"45laa","text":"Cuando el comit\u00e9 de inteligencia del Senado solicit\u00f3 en mayo a Flynn que diera una lista de sus contactos con funcionarios rusos durante la campa\u00f1a y la transici\u00f3n, el entonces asesor rechaz\u00f3 el pedido. Trump defendi\u00f3 siempre a Flynn, argumentando que es blanco de una \"cacer\u00eda de brujas\". Luego, incluso, ech\u00f3 a Comey porque inici\u00f3 una investigaci\u00f3n en contra suya por los v\u00ednculos con los rusos.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}}]}          ]]>
        </content:encoded>          
        <media:content url='http://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/1366x765/public/2017/06/07/obtenerfo6.jpg' medium='image' width='1200' height='900'><media:description type='html'><![CDATA[]]></media:description></media:content>      </item> 
                    <item>
        <title><![CDATA[Acusan a Trump de presionar a otro funcionario para que no investigue el Rusiagate]]></title>
        <link>http://tn.com.ar/internacional/acusan-trump-de-presionar-otro-funcionario-para-que-no-investigue-el-rusiagate_798411</link>
        <pubDate>Wed, 07 Jun 2017 02:02:14 -0300</pubDate>
        <dc:creator>Todo Noticias</dc:creator>
        <georss:point>-34.603722 -58.381592</georss:point>
        <description><![CDATA[{"entityMap":{},"blocks":[{"key":"33l3a","text":"El diario The Washington Post public\u00f3 una investigaci\u00f3n que puso en aprietos al presidente estadounidense. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}}]}]]></description>
        <content:encoded>
          <![CDATA[
          <figure><img src='http://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/1366x765/public/2017/06/07/obtenerfo6.jpg' alt='' width='1200' height='900' /></figure><p>          {"entityMap":{"0":{"type":"TAG_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"tag","url":"http:\/\/tn.com.ar\/tags\/rusiagate"}},"1":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/donald-trump"}},"2":{"type":"TAG_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"tag","url":"http:\/\/tn.com.ar\/tags\/fbi"}},"3":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/james-comey"}},"4":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/daniel-coats"}},"5":{"type":"TAG_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"tag","url":"http:\/\/tn.com.ar\/tags\/the-washington-post"}},"6":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/michael-flynn"}}},"blocks":[{"key":"8dbem","text":"El esc\u00e1ndalo por el Rusiagate, que se agiganta d\u00eda tras d\u00eda, tuvo esta noche otro cap\u00edtulo que podr\u00eda derivar en una situaci\u00f3n mucho m\u00e1s complicada de la actual para Donald Trump. Una investigaci\u00f3n period\u00edstica denunci\u00f3 que el presidente norteamericano habr\u00eda presionado no s\u00f3lo al entonces jefe del FBI James Comey por la investigaci\u00f3n sobre la supuesta injerencia rusa en la campa\u00f1a de Estados Unidos sino tambi\u00e9n al director de Inteligencia Nacional Daniel Coats.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":355,"length":16,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[{"offset":20,"length":9,"key":0},{"offset":166,"length":12,"key":1},{"offset":300,"length":4,"key":2},{"offset":304,"length":11,"key":3},{"offset":453,"length":12,"key":4}],"data":{}},{"key":"ealui","text":"En su edici\u00f3n de hoy, hoy el diario The Washington Post inform\u00f3, citando fuentes an\u00f3nimas del Gobierno, que Trump habr\u00eda intentado presionar a personas clave de los servicios secretos para presionar, a su vez, a Comey con el objetivo de que dejara de investigar al exasesor de seguridad, Michael Flynn, despedido hace meses.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":36,"length":19,"style":"ITALIC"},{"offset":108,"length":32,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[{"offset":36,"length":19,"key":5},{"offset":288,"length":13,"key":6}],"data":{}},{"key":"ei096","text":"Seg\u00fan el diario, Coats habr\u00eda entregado registros de esto a gente conocido. Esos documentos indican que Trump habr\u00eda exigido tras un encuentro en la Casa Blanca con un grupo mayor de gente, que Coats y el jefe de la CIA, Mike Pompeo, se quedaran en el sal\u00f3n. Fue entonces que les hizo el pedido. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":232,"length":25,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"79vr9","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"ecepv","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"relatedtag","dataType":"relatedtag","data":{"tag":{"name":"Rusiagate","url":"tags\/rusiagate"},"articles":[{"nid":"797943","url":"\/internacional\/putin-se-desmarco-del-rusiagate-y-dijo-que-apenas-conoce-al-asesor-de-trump-vinculado-sus-espias_797943","title":"Putin se desmarc\u00f3 del Rusiagate y dijo que \"apenas conoce\" al asesor de Trump vinculado a sus esp\u00edas"},{"nid":"796585","url":"\/internacional\/hillary-acuso-sectores-ligados-trump-de-ayudar-los-rusos-ejecutar-ciberataques-en-la-campana_796585","title":"Hillary acus\u00f3 a sectores ligados a Trump de ayudar a los rusos a ejecutar ciberataques en la campa\u00f1a"},{"nid":"793851","url":"\/internacional\/trump-nego-haber-interferido-en-la-investigacion-del-rusiagate_793851","title":"Trump neg\u00f3 haber interferido en la investigaci\u00f3n del \"Rusiagate\""}]}}},{"key":"69f44","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"frpkt","text":"La revelaci\u00f3n se da menos de 48 antes de que preste testimonio Comey ante la Comisi\u00f3n de Inteligencia del Senado. La audiencia, en la que declarar\u00e1 bajo juramento, genera mucha expectativa ya que si llega a decir que Trump habr\u00eda intentado influir en las investigaciones del FBI a su favor, el republicano estar\u00eda muy complicado pol\u00edticamente. Hay sectores dem\u00f3cratas que piensan en un futuro impeachment si esto sigue escalando.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":372,"length":33,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"5gupm","text":"Los contactos de Flynn y el c\u00edrculo cercano de Trump con autoridades rusas y banqueros destaparon un esc\u00e1ndalo que deriv\u00f3 en la apertura de varias investigaciones en Estados Unidos, especialmente luego de que agencias de inteligencia concluyeran que piratas cibern\u00e9ticos rusos entorpecieron la elecci\u00f3n presidencial de noviembre.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":277,"length":25,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"45laa","text":"Cuando el comit\u00e9 de inteligencia del Senado solicit\u00f3 en mayo a Flynn que diera una lista de sus contactos con funcionarios rusos durante la campa\u00f1a y la transici\u00f3n, el entonces asesor rechaz\u00f3 el pedido. Trump defendi\u00f3 siempre a Flynn, argumentando que es blanco de una \"cacer\u00eda de brujas\". Luego, incluso, ech\u00f3 a Comey porque inici\u00f3 una investigaci\u00f3n en contra suya por los v\u00ednculos con los rusos.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}}]}          ]]>
        </content:encoded>          
        <media:content url='http://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/1366x765/public/2017/06/07/obtenerfo6.jpg' medium='image' width='1200' height='900'><media:description type='html'><![CDATA[]]></media:description></media:content>      </item> 
                    <item>
        <title><![CDATA[El duro relato de la modelo XL Ashley Graham sobre un abuso que sufriÃ³ a los 17 aÃ±os en un set de fotos]]></title>
        <link>http://tn.com.ar/internacional/el-duro-relato-de-la-modelo-xl-ashley-graham-sobre-un-abuso-que-sufrio-los-17-en-un-set-de-fotos_798340</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jun 2017 19:37:32 -0300</pubDate>
        <dc:creator>Todo Noticias</dc:creator>
        <georss:point>-34.603722 -58.381592</georss:point>
        <description><![CDATA[{"entityMap":{},"blocks":[{"key":"2fnj1","text":"Ocurri\u00f3 cuando reci\u00e9n estaba comenzando su carrera. Doce a\u00f1os despu\u00e9s se anim\u00f3 a contarlo. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}}]}]]></description>
        <content:encoded>
          <![CDATA[
          <figure><img src='http://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/1366x765/public/2017/06/06/ashley_graham_celulitis.jpg' alt='' width='1200' height='900' /></figure><p>          {"entityMap":{"0":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/ashley-graham"}}},"blocks":[{"key":"9ldlt","text":"Ashley Graham es una de las m\u00e1s famosas modelos de la actualidad. Reconocida por imponer un nuevo tipo de belleza, m\u00e1s real y curvil\u00ednea, y por mostrar con orgullo su celulitis, fue tapa de revista en Vogue y en Sports Ilustrated, entre otras revistas. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":201,"length":5,"style":"ITALIC"},{"offset":212,"length":17,"style":"ITALIC"}],"entityRanges":[{"offset":0,"length":13,"key":0}],"data":{}},{"key":"fvsnn","text":"En una entrevista Graham habl\u00f3 por primera vez sobre un abuso que sufri\u00f3 a los 17 a\u00f1os, cuando reci\u00e9n estaba empezando su carrera. Fue para la edici\u00f3n de julio de la revista Glamour. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":18,"length":69,"style":"BOLD"},{"offset":174,"length":9,"style":"ITALIC"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"saau","text":"\u201cHubo un incidente en el set de una campa\u00f1a en la que estaba trabajandos. Nunca he contado esta historia\", dijo. El hombre que la acos\u00f3 fue un asistente de fotograf\u00eda. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"6ls9a","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"4matv","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"image","dataType":"image","src":"http:\/\/cdn.tn.com.ar\/sites\/default\/files\/2017\/06\/06\/59372d47dc329ashley_graham_2.jpg"}},{"key":"9ekvr","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"ddgf5","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"relatedcontent","dataType":"relatedcontent","data":{"title":"La modelo XL Ashley Graham hizo un desnudo total para una revista y reivindic\u00f3 su celulitis ","href":"\/sociedad\/la-modelo-xl-ashley-graham-hizo-un-desnudo-total-para-una-revista-y-reivindico-su-celulitis_790785","nid":"790785"}}},{"key":"ep9md","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"9hcd8","text":"\"\u00c9l me dijo, \u2018ven aqu\u00ed\u2019, y me llev\u00f3 a un armario. Yo pensaba que me iba a ense\u00f1ar algo. Me empuj\u00f3 hacia dentro y se sac\u00f3 el pene. Me dijo: \u2018T\u00f3malo\u2019. Y yo contest\u00e9: \u2018No, \u00a1es asqueroso!\u2019. Entr\u00e9 en p\u00e1nico. Gracias a Dios que estaba cerca de la puerta: simplemente me escap\u00e9\u201d, rememor\u00f3 la modelo, hoy de 29 a\u00f1os. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":88,"length":41,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"b3mlr","text":"Seg\u00fan cont\u00f3, luego tuvo que encontrarse con el asistente en otros trabajos. \"Desde ese incidente, decid\u00ed que no iba a permitir que nadie m\u00e1s en el trabajo manipulara lo que yo quer\u00eda hacer en una sesi\u00f3n. Cualquier foto que veas es una que he querido que me hagan\u201d. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"14g7q","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"268n3","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"image","dataType":"image","src":"http:\/\/cdn.tn.com.ar\/sites\/default\/files\/2017\/06\/06\/59372ddb30a76Ashley-Graham-12.jpg"}},{"key":"5r0np","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"8hq8a","text":"Durante la entrevista, tambi\u00e9n se refiri\u00f3 a los dilemas que aun le sigue planteando su cuerpo, que a veces la hace sentir con \"superpoderes\" y otras como \"la mujer m\u00e1s gorda del mundo\". ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"bicrg","text":"\"Hablo de mi trasero gordo y de mi celulitis porque es importante que haya mujeres en los medios de comunicaci\u00f3n que hablen de las cosas a las que la sociedad ha considerado defectos\u201d. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}}]}          ]]>
        </content:encoded>          
        <media:content url='http://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/1366x765/public/2017/06/06/ashley_graham_celulitis.jpg' medium='image' width='1200' height='900'><media:description type='html'><![CDATA[]]></media:description></media:content>      </item> 
                    <item>
        <title><![CDATA[Ataques en Londres | El mensaje que ignoraron las autoridades: "Voy a ser terrorista"]]></title>
        <link>http://tn.com.ar/internacional/ataques-en-londres-el-mensaje-que-ignoraron-las-autoridades-voy-ser-terrorista_798293</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jun 2017 15:58:32 -0300</pubDate>
        <dc:creator>Todo Noticias</dc:creator>
        <georss:point>-34.603722 -58.381592</georss:point>
        <description><![CDATA[{"entityMap":{},"blocks":[{"key":"1phae","text":"Lo hab\u00eda dicho en el aeropuerto de Bolonia, cuando las autoridades le preguntaron por qu\u00e9 viajaba a Siria. La iteligencia italiana emiti\u00f3 una alerta que su par brit\u00e1nico decidi\u00f3 omitir.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}}]}]]></description>
        <content:encoded>
          <![CDATA[
          <figure><img src='http://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/1366x765/public/2017/06/06/atacante-londres.jpg' alt='Youssef Zaghba, el italo-marroquÃ­ de 22 aÃ±os, uno de los atacantes de Londres.' width='1200' height='900' /></figure><p>          {"entityMap":{"0":{"type":"TAG_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"tag","url":"http:\/\/tn.com.ar\/tags\/londres"}},"1":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/youssef-zaghba"}},"2":{"type":"TAG_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"tag","url":"http:\/\/tn.com.ar\/tags\/bolonia"}},"3":{"type":"TAG_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"tag","url":"http:\/\/tn.com.ar\/tags\/siria"}},"4":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/giuseppe-amato"}},"5":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/valeria-collina"}}},"blocks":[{"key":"7d543","text":"El tercer implicado en los atentados de Londres llevaba m\u00e1s de un a\u00f1o en la mira de los servicios de inteligencia italianos. Youssef Zaghba, un italo-marroqu\u00ed de 22 a\u00f1os, hab\u00eda sido retenido en el aeropuerto de Bolonia, Italia, en 2016 cuando intentaba subir a un vuelo rumbo a Siria. Cuando indagaron sus razones para viajar a ese destino, sin pudor respondi\u00f3: \"Voy a ser terrorista\".","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":70,"length":53,"style":"BOLD"},{"offset":362,"length":22,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[{"offset":40,"length":7,"key":0},{"offset":125,"length":14,"key":1},{"offset":211,"length":7,"key":2},{"offset":278,"length":5,"key":3}],"data":{}},{"key":"6avua","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"relatedcontent","dataType":"relatedcontent","data":{"title":"El desgarrador relato de la rosarina que sobrevivi\u00f3 al ataque terrorista en Londres","href":"\/internacional\/el-desgarrador-relato-de-la-rosarina-que-sobrevivio-al-ataque-terrorista-en-londres_798003","nid":"798003"}}},{"key":"di75d","text":"Luego de esa respuesta, la polic\u00eda decidi\u00f3 revisar su celular y su computadora. Al no haber encontrado nada extra\u00f1o lo dejararon seguir viaje. Sin embargo, lo sumaron a la lista de personas de riesgo.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":155,"length":44,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"e1555","text":"Seg\u00fan lo asegur\u00f3 Giuseppe Amato, el procurador de Bolonia, la inteligencia de su pa\u00eds alert\u00f3 a Londres cuando el terrorista se mud\u00f3 a esa ciudad. A pesar de esto, Zaghba no era una persona de inter\u00e9s para el MI5, el servicio de inteligencia ingl\u00e9s.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":85,"length":59,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[{"offset":17,"length":14,"key":4}],"data":{}},{"key":"eirm7","text":"La madre del terrorista vive en Bolonia y, por eso, \u00e9l viajaba muy seguido a esa regi\u00f3n de Italia. De acuerdo a lo que dijo Amato, cuando Zaghba visitaba el pa\u00eds estaba \"bajo seguimiento\" de la polic\u00eda.  El procurador indic\u00f3 que hicieron todo lo posible pero \"no hab\u00eda pruebas de que era un terorrista\".","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"3et38","text":"La  pol\u00e9mica opini\u00f3n de la madre del terrorista","type":"header-two","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"38eju","text":"Valeria Collina, la madre de Youssef Zaghba, cree que su hijo se convirti\u00f3 en terrorista en Londres y \"por internet\".  Confens\u00f3 que \"siempre controlaba\" a las amistades de su hijo, pero no hab\u00eda forma de controlar la web. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":61,"length":55,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[{"offset":0,"length":15,"key":5}],"data":{}},{"key":"eo03v","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"image","dataType":"image","src":"http:\/\/master.tn.com.ar\/sites\/default\/files\/2017\/06\/06\/593704612d626casa.jpg","caption":"La casa de la madre de Youssef Zaghba, en Bolonia. Su hijo la visitaba seguido aunque por pocos d\u00edas."}},{"key":"4f212","text":"La italiana instalada en Bolonia, cont\u00f3 que su hijo viv\u00eda en un barrio de Londres que \"no le gustaba, y no le transmit\u00eda serenidad\". Adem\u00e1s, ella cree que el \"frecuentaba a las personas equivocadas\".","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"2ffrq","text":"\"Me hab\u00eda mostrado videos sobre Siria. Me habl\u00f3 de ir a combatir. Para \u00e9l Siria era un lugar en que se pod\u00eda vivir el islam puro\", dijo Collina a la revista italiana L'Espresso.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":66,"length":62,"style":"BOLD"},{"offset":166,"length":10,"style":"ITALIC"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"79g7a","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"relatedtag","dataType":"relatedtag","data":{"tag":{"name":"Ataques simult\u00e1neos en Londres","url":"tags\/ataques-simultaneos-en-londres"},"articles":[{"nid":"798183","url":"\/internacional\/el-tercer-atacante-de-londres-es-un-italo-marroqui_798183","title":"El tercer atacante de Londres era un italo-marroqu\u00ed"},{"nid":"798101","url":"\/internacional\/atentado-terrorista-en-londres-vigilia-por-las-victimas_798101","title":"Atentado terrorista en Londres: vigilia por las v\u00edctimas"},{"nid":"798069","url":"\/internacional\/londres-identificaron-dos-de-los-tres-terroristas_798069","title":"Londres: identificaron a dos de los tres terroristas"}]}}},{"key":"7bdf8","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}}]}          ]]>
        </content:encoded>          
        <media:content url='http://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/1366x765/public/2017/06/06/atacante-londres.jpg' medium='image' width='1200' height='900'><media:description type='html'><![CDATA[Youssef Zaghba, el italo-marroquÃ­ de 22 aÃ±os, uno de los atacantes de Londres.]]></media:description></media:content>      </item> 
                    <item>
        <title><![CDATA[Un pueblo suizo les prohibiÃ³ a los turistas sacar fotos ]]></title>
        <link>http://tn.com.ar/internacional/un-pueblo-suizo-les-prohibio-los-turistas-sacar-fotos_798277</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jun 2017 14:59:55 -0300</pubDate>
        <dc:creator>Todo Noticias</dc:creator>
        <georss:point>-34.603722 -58.381592</georss:point>
        <description><![CDATA[{"entityMap":{},"blocks":[{"key":"3vati","text":"Es una medida del alcalde de Berg\u00fcn. Quienes la incumplan deber\u00e1n pagar multas. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}}]}]]></description>
        <content:encoded>
          <![CDATA[
          <figure><video poster='http://tn.com.ar/public%3A//2017/06/06/bergun_3.jpg' src='' type='video/mp4' width='550' height='338' controls></video></figure><p>          {"entityMap":{},"blocks":[{"key":"52j43","text":"Si no hay foto, no ocurri\u00f3. \u00bfC\u00f3mo har\u00e1n entonces todos los turistas que visiten Berg\u00fcn, en Suiza, para alardear de que estuvieron en un lugar de cuento si no pueden mostrarlo?","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"8j5n6","text":"Y es que el alcalde de este peque\u00f1o pueblo de 457 habitantes en el cant\u00f3n de los Grisones tom\u00f3 una curiosa medida: prohibir las fotos -de cualquier tipo y con cualquier dispositivo- dentro de sus fronteras. \u00bfEl argumento? Evitar la \"sensaci\u00f3n de infelicidad\"que las fotos pueden causar en quienes las vean.  ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":222,"length":86,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"a3sca","text":"\"Se ha demostrado cient\u00edficamente que observar hermosas fotograf\u00edas de las vacaciones de amigos o familiares colgadas en las redes sociales puede hacer infeliz al espectador\", dice un comunicado de la Oficina de Turismo de la comuna. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"23k7l","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"dmvoa","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"relatedcontent","dataType":"relatedcontent","data":{"title":"El hotel m\u00e1s raro del mundo est\u00e1 en Suiza: no tiene techo ni paredes y cuesta 200 d\u00f3lares la noche  ","href":"\/sociedad\/el-hotel-mas-raro-del-mundo-esta-en-suiza-no-tiene-techo-ni-paredes-y-cuesta-200-dolares-la-noche_768186","nid":"768186"}}},{"key":"e01tc","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"5b9mu","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"image","dataType":"image","src":"http:\/\/cdn.tn.com.ar\/sites\/default\/files\/2017\/06\/06\/5936eccb5b2b1bergun.jpg"}},{"key":"8stna","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"c87mi","text":"\u00bfLa multa para quienes incumplan con la ordenanza? Cinco francos suizos (un poco m\u00e1s de 80 pesos argentinos), que ser\u00e1n destinados a proteger el paisaje del municipio. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":0,"length":51,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"2spsu","text":"\"No queremos que la gente se sienta desgraciada viendo fotos de nuestro pintoresco paisaje, as\u00ed que invitamos a que se acerquen hasta aqu\u00ed a experimentarlo por s\u00ed mismos\", asegur\u00f3 el alcalde Peter Nicolay, que fue duramente criticado en las redes. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"c65qu","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"5lpnn","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"ahsrt","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"relatedcontent","dataType":"relatedcontent","data":{"title":"Todas las vidas del Correntoso: el hotel m\u00e1s antiguo de la Patagonia cumpli\u00f3 cien a\u00f1os ","href":"\/sociedad\/todas-las-vidas-del-correntoso-el-hotel-mas-antiguo-de-la-patagonia-cumplio-cien-anos_787676","nid":"787676"}}},{"key":"ajnub","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"dtiqt","text":"Sin embargo, muchos olfatearon una movida de marketing para poner a Berg\u00fcn en el mapa e incentivar el turismo. Pese a la contradicci\u00f3n, el cartel callejero que avisa sobre la medida se convirti\u00f3 en uno de los puntos m\u00e1s fotografiados del pueblo. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":20,"length":89,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}}]}          ]]>
        </content:encoded>          
        <media:content url='' type='video/mp4' medium='video' width='550' height='338' lang='es'><media:description type='plain'></media:description><media:thumbnail url='http://tn.com.ar/public%3A//2017/06/06/bergun_3.jpg' width='550' height='338' /></media:content>      </item> 
                    <item>
        <title><![CDATA[Un hombre con HIV fue acusado de asesinato por infectar a su amante]]></title>
        <link>http://tn.com.ar/internacional/un-hombre-con-hiv-fue-acusado-de-asesinato-por-infectar-su-amante_798270</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jun 2017 14:33:56 -0300</pubDate>
        <dc:creator>Todo Noticias</dc:creator>
        <georss:point>-34.603722 -58.381592</georss:point>
        <description><![CDATA[{"entityMap":{},"blocks":[{"key":"feskp","text":"Le ocult\u00f3 que padec\u00eda la enfermedad, de la que la mujer muri\u00f3 en febrero. El caso ocurri\u00f3 en Ohio, Estados Unidos.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"lvcv","text":" ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}}]}]]></description>
        <content:encoded>
          <![CDATA[
          <figure><img src='http://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/1366x765/public/2017/06/06/murdock-hiv.jpg' alt='' width='1200' height='900' /></figure><p>          {"entityMap":{},"blocks":[{"key":"a7n5n","text":"Ronald Murdock, un hombre de Ohio, Estados Unidos, fue acusado de asesinato por no decirle a su amante que era portador de HIV, despu\u00e9s de que la mujer falleciera de sida, se inform\u00f3 el martes.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":55,"length":24,"style":"BOLD"},{"offset":80,"length":46,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"d1v38","text":"Seg\u00fan el canal WTVG la mujer, Kimberly Klempner, de 51 a\u00f1os, contrajo sida y muri\u00f3 en febrero pasado. Su hijo, Josh Klempner, dijo que Murdock tuvo relaciones con ella durante cinco a\u00f1os sin decirle que ten\u00eda el virus y que adem\u00e1s era casado.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":15,"length":5,"style":"ITALIC"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"ed3tr","text":"Klempner cont\u00f3 que cuando su madre se enter\u00f3 que era seropositiva, en 2015, se lo cont\u00f3 a Murdock, y el hombre no pareci\u00f3 sorprenderse. Luego Kimberly  hizo una b\u00fasqueda en internet sobre algunas pastillas que Murdock ten\u00eda y descubri\u00f3 que eran para tratar HIV. Seg\u00fan el canal WTOL la esposa de Murdock tambi\u00e9n descubri\u00f3 la relaci\u00f3n y revel\u00f3 a Klempner que \u00e9l estaba infectado.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":277,"length":5,"style":"ITALIC"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"c2v7u","text":"\"Deber\u00eda haberle avisado, deber\u00eda haberle dicho. No quiero que est\u00e9 libre, quiero que se pudra en la c\u00e1rcel\", declar\u00f3 Josh Klempner acerca de Murdock al canal abc. De acuerdo con las leyes de Ohio, uno tiene la obligaci\u00f3n de informar a su pareja si tiene HIV. De lo contrario, puede ser acusado de asesinato o agresi\u00f3n criminal.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":159,"length":3,"style":"ITALIC"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"10leu","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}}]}          ]]>
        </content:encoded>          
        <media:content url='http://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/1366x765/public/2017/06/06/murdock-hiv.jpg' medium='image' width='1200' height='900'><media:description type='html'><![CDATA[]]></media:description></media:content>      </item> 
                    <item>
        <title><![CDATA[El atacante de Notre Dame gritÃ³ "es por Siria"]]></title>
        <link>http://tn.com.ar/internacional/el-atacante-de-notre-dame-grito-es-por-siria_798265</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jun 2017 13:45:28 -0300</pubDate>
        <dc:creator>Todo Noticias</dc:creator>
        <georss:point>-34.603722 -58.381592</georss:point>
        <description><![CDATA[{"entityMap":{},"blocks":[{"key":"2d90h","text":"El hombre es un estudiante argelino que dijo ser \"un soldado\" del grupo Estado Isl\u00e1mico. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}}]}]]></description>
        <content:encoded>
          <![CDATA[
          <figure><img src='http://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/1366x765/public/2017/06/06/paris10.jpg' alt='' width='1200' height='900' /></figure><p>          {"entityMap":{"0":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/g\u00e9rard-collomb"}},"1":{"type":"TAG_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"tag","url":"http:\/\/tn.com.ar\/tags\/estado-isl\u00e1mico"}}},"blocks":[{"key":"agp61","text":"El hombre que atac\u00f3 con un martillo a polic\u00edas frente a la catedral de Notre Dame de Par\u00eds era un estudiante argelino que \"grit\u00f3 'es por Siria'\", indic\u00f3 el ministro franc\u00e9s del Interior G\u00e9rard Collomb. Seg\u00fan revelaron fuentes de la investigaci\u00f3n a la agencia AFP, el hombre dijo ser \"un soldado del califato\", es decir que jur\u00f3 lealtad al grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":123,"length":21,"style":"BOLD"},{"offset":274,"length":34,"style":"BOLD"},{"offset":370,"length":2,"style":"BOLD"},{"offset":259,"length":3,"style":"ITALIC"}],"entityRanges":[{"offset":186,"length":14,"key":0},{"offset":355,"length":15,"key":1}],"data":{}},{"key":"6qc1t","text":" Seg\u00fan el ministro, el hombre \"actu\u00f3 solo\" y adem\u00e1s del martillo,  con el que hiri\u00f3 levemente en el cuello a un agente, llevaba encima \"cuchillos de cocina\".","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":0,"length":1,"style":"BOLD"},{"offset":45,"length":21,"style":"BOLD"},{"offset":120,"length":36,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"51lpg","text":"El ataque ocurri\u00f3 cerca de las 16.20, hora local, cuando el hombre atac\u00f3 por detr\u00e1s a una patrulla de tres polic\u00edas que custodiaba la explanada frente a la catedral, uno de los principales puntos tur\u00edsticos de la ciudad. Entonces uno de los agentes le dispar\u00f3 al agresor en el t\u00f3rax. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"9tdp1","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"9i09i","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"relatedcontent","dataType":"relatedcontent","data":{"title":"EN VIVO | La polic\u00eda hiri\u00f3 a un atacante frente a la Catedral Notre-Dame de Par\u00eds","href":"\/internacional\/la-policia-hirio-un-atacante-frente-la-catedral-notre-dame-de-paris_798236","nid":"798236"}}},{"key":"615fp","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"30ss0","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"image","dataType":"image","src":"http:\/\/master.tn.com.ar\/sites\/default\/files\/2017\/06\/06\/5936ddc264ec7collomb21.jpg"}},{"key":"bof2v","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"2mafu","text":"El periodista David M\u00e9treau, testigo del hecho, dijo haber escuchado dos tiros y difundi\u00f3 una foto del atacante yaciendo en el piso. Un polic\u00eda sufri\u00f3 heridas leves mientras que el atacante fue hospitalizado.  ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"flnum","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"f3qta","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"eh7pg","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"data":{"content":"<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"en\"><p lang=\"fr\" dir=\"ltr\">Un homme \u00e0 terre devant notre-dame (il y a 1\/2h). Entre temps il a \u00e9t\u00e9 \u00e9vacu\u00e9 <a href=\"https:\/\/t.co\/amq6ch0raT\">pic.twitter.com\/amq6ch0raT<\/a><\/p>\u2014 David Rahul M\u00e9treau (@RahulMetreau) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/RahulMetreau\/status\/872106059837689858\">June 6, 2017<\/a><\/blockquote>\n","script":["<script src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" async ><\/script>"]},"type":"embed","dataType":"twitter"}},{"key":"2552s","text":"Cerca de mil turistas quedaron atrapados en la catedral durante dos horas, hasta que la polic\u00eda los dej\u00f3 salir. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"bqoh8","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"d2mei","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"data":{"content":"<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"en\"><p lang=\"en\" dir=\"ltr\">Locked inside <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/notre?src=hash\">#notre<\/a> dame cathedral in <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/paris?src=hash\">#paris<\/a> while police investigate attack outside against a policeman. All calm <a href=\"https:\/\/t.co\/Z4B8wUzPTV\">pic.twitter.com\/Z4B8wUzPTV<\/a><\/p>\u2014 Nancy Soderberg (@nancysoderberg) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/nancysoderberg\/status\/872108592115179520\">June 6, 2017<\/a><\/blockquote>\n","script":["<script src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" async ><\/script>"]},"type":"embed","dataType":"twitter"}},{"key":"3lkt1","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"dr8qe","text":"Desde hace dos a\u00f1os Francia sufre una ola de atentados, muchos de ellos reivindicados por el grupo Estados Isl\u00e1mico, que dejaron m\u00e1s de 230 muertos. Varios de los \u00faltimos ataques tuvieron como blanco a polic\u00edas y militares.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":129,"length":18,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"den3m","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}}]}          ]]>
        </content:encoded>          
        <media:content url='http://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/1366x765/public/2017/06/06/paris10.jpg' medium='image' width='1200' height='900'><media:description type='html'><![CDATA[]]></media:description></media:content>      </item> 
                    <item>
        <title><![CDATA[ParÃ­s: la policÃ­a da por controlada la situaciÃ³n tras el ataque en Notre Dame]]></title>
        <link>http://tn.com.ar/internacional/paris-la-policia-da-por-controlada-la-situacion-tras-el-ataque-en-notre-dame_798259</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jun 2017 13:36:45 -0300</pubDate>
        <dc:creator>Todo Noticias</dc:creator>
        <georss:point>-34.603722 -58.381592</georss:point>
        <description><![CDATA[{"entityMap":{},"blocks":[{"key":"ejhkd","text":"Un hombre armado con un martillo agredi\u00f3 a un oficial y su compa\u00f1ero le dispar\u00f3 en el pecho. El atacante se encuentra hospitalizado. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}}]}]]></description>
        <content:encoded>
          <![CDATA[
          <figure><img src='http://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/1366x765/public/2017/06/06/paris22.jpg' alt='' width='1200' height='900' /></figure><p>          {"entityMap":{"0":{"type":"TAG_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"tag","url":"http:\/\/tn.com.ar\/tags\/par\u00eds"}},"1":{"type":"TAG_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"tag","url":"http:\/\/tn.com.ar\/tags\/notre-dame"}},"2":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/jorge-mor\u00f3n"}}},"blocks":[{"key":"ep3e4","text":" La Prefectura de Polic\u00eda de Par\u00eds asegur\u00f3 hoy que la situaci\u00f3n ya est\u00e1 \"controlada\" despu\u00e9s del ataque contra un agente en la explanada de Notre Dame, en el que el agresor tambi\u00e9n result\u00f3 herido. La Fiscal\u00eda antiterrorista de la capital anunci\u00f3 que abri\u00f3 una investigaci\u00f3n al respecto.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[{"offset":29,"length":6,"key":0},{"offset":140,"length":10,"key":1}],"data":{}},{"key":"74rs8","text":"\"Situaci\u00f3n controlada, un polic\u00eda herido, el autor de los hechos ha sido neutralizado y trasladado a un hospital\", indic\u00f3 la Prefectura de la Polic\u00eda francesa en su cuenta de Twitter.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":0,"length":112,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"bk1qj","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"data":{"content":"<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"es\"><p lang=\"fr\" dir=\"ltr\">\ud83d\udd34 Parvis de <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/NotreDame?src=hash\">#NotreDame<\/a> Situation ma\u00eetris\u00e9e, un policier bless\u00e9, l'auteur des faits a \u00e9t\u00e9 neutralis\u00e9 et orient\u00e9 vers un h\u00f4pital<\/p>\u2014 Pr\u00e9fecture de police (@prefpolice) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/prefpolice\/status\/872110510698881024\">6 de junio de 2017<\/a><\/blockquote>\n","script":["<script src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" async ><\/script>"]},"type":"embed","dataType":"twitter"}},{"key":"22pqo","text":"El agresor se hab\u00eda lanzado contra los agentes que se encargan de la seguridad en la plaza de la catedral parisina, uno de los lugares m\u00e1s concurridos por los turistas en la capital francesa.  El hombre hiri\u00f3 con un martillo a un polic\u00eda en la cabeza, lo que motiv\u00f3 la respuesta de un compa\u00f1ero de este \u00faltimo, que dispar\u00f3 al agresor. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"9977r","text":"La prefectura de polic\u00eda pidi\u00f3 a la poblaci\u00f3n evitar el lugar debido a \"una intervenci\u00f3n en curso\", mientras que los turistas que se encontraban en el interior del templo permanecieron hasta nuevo aviso.  Se calcula que fueron alrededor de  900 personas las que obedecieron las ordenes policiales de permanecer en la catedral para verificar si entre ellos se encontraba alg\u00fan c\u00f3mplice del atacante.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":240,"length":14,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"bfukc","text":"El periodista argentina Jorge Mor\u00f3n que estaba en Par\u00eds cont\u00f3 a TN que las fuerzas policiales desplegaron un amplio per\u00edmetro de seguridad en torno a la explanada de Notre Dame y de las calles aleda\u00f1as, en pleno coraz\u00f3n de Par\u00eds.  Tambi\u00e9n, asegur\u00f3 que las autoridades francesas iniciaron una \"Operaci\u00f3n Centinela\" en la isla de la Cit\u00e9 en el r\u00edo Sena. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[{"offset":23,"length":12,"key":2}],"data":{}},{"key":"7odee","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"4qdf","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"image","dataType":"image","src":"http:\/\/cdn.tn.com.ar\/sites\/default\/files\/2017\/06\/06\/5936d9eea355bparis44.jpg"}},{"key":"89jea","text":"Tras atacar a un efectivo policial y herirlo levemente, otros agentes respondieron con sus armas reglamentarias, dio cuenta el diario Lib\u00e9ration e inform\u00f3 que \"se realizaron numerosos disparos\" contra el atacante que no a\u00fan fue identificado y se desconoce su motivaci\u00f3n para realizar la agresi\u00f3n. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"79ltg","text":"La Fiscal\u00eda antiterrorista de Par\u00eds ha abierto una investigaci\u00f3n sobre el ataque, que ha sido encargada a la secci\u00f3n antiterrorista de la Brigada Criminal y a la Direcci\u00f3n General de la Seguridad Interior.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"5lvh4","text":"El lugar donde atacaron al polic\u00eda con un martillo","type":"header-two","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"8fif1","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"eo6ql","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"data":{"content":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m0!3m2!1ses-419!2sar!4v1496765262051!6m8!1m7!1sF%3A-FKd4wTk6Jfc%2FV4pSGL30d8I%2FAAAAAAAAAS4%2F5SdTLyXyzqcyKyr_YHYCWE4pTQpfAGhrwCLIB!2m2!1d48.8533143!2d2.3485024!3f84!4f0!5f0.7820865974627469\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0\" allowfullscreen=\"\"><\/iframe>","script":[]},"type":"embed","dataType":"googlemap"}},{"key":"764ua","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"51ies","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"relatedtag","dataType":"relatedtag","data":{"tag":{"name":"paris","url":"tags\/paris"},"articles":[{"nid":"798236","url":"\/internacional\/la-policia-hirio-un-atacante-frente-la-catedral-notre-dame-de-paris_798236","title":"EN VIVO | La polic\u00eda hiri\u00f3 a un atacante frente a la Catedral Notre-Dame de Par\u00eds"},{"nid":"796740","url":"\/internacional\/acuerdo-de-paris-el-mundo-repudia-la-decision-de-donald-trump_796740","title":"Acuerdo de Par\u00eds: el mundo repudia la decisi\u00f3n de Donald Trump "},{"nid":"795885","url":"\/deportes\/esencial\/nadal-y-djokovic-debutaron-con-una-victoria-en-roland-garros_795885","title":"Nadal y Djokovic debutaron con una victoria en Roland Garros"}]}}},{"key":"8oqo6","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}}]}          ]]>
        </content:encoded>          
        <media:content url='http://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/1366x765/public/2017/06/06/paris22.jpg' medium='image' width='1200' height='900'><media:description type='html'><![CDATA[]]></media:description></media:content>      </item> 
                    <item>
        <title><![CDATA[Arrojaron vivo un burro a los tigres en un zoolÃ³gico de China ]]></title>
        <link>http://tn.com.ar/internacional/arrojaron-vivo-un-burro-los-tigres-en-un-zoologico-de-china_798255</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jun 2017 13:23:39 -0300</pubDate>
        <dc:creator>Todo Noticias</dc:creator>
        <georss:point>-34.603722 -58.381592</georss:point>
        <description><![CDATA[{"entityMap":{},"blocks":[{"key":"9697h","text":"El personal del lugar aliment\u00f3 a los felinos frente al p\u00fablico. Las im\u00e1genes pueden herir la sensibilidad. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}}]}]]></description>
        <content:encoded>
          <![CDATA[
          <figure><video poster='http://tn.com.ar/public%3A//2017/06/06/burro_tigres_china.jpg' src='' type='video/mp4' width='550' height='338' controls></video></figure><p>          {"entityMap":{"0":{"type":"TAG_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"tag","url":"http:\/\/tn.com.ar\/tags\/yancheng-wild-animal-world"}},"1":{"type":"TAG_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"tag","url":"http:\/\/tn.com.ar\/tags\/changzhou,"}}},"blocks":[{"key":"cpeat","text":"Los zo\u00f3logicos suelen ser escenarios de crueldad. Pero nunca tanto como lo que acaba de ocurrir en China, donde dos tigres fueron alimentados con un burro vivo en frente del p\u00fablico. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":112,"length":71,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"7jgs3","text":"El hecho ocurri\u00f3 este lunes en el Yancheng Wild Animal World de la ciudad china de Changzhou, seg\u00fan reportaron medios locales. Y qued\u00f3 registrado un video que ya se volvi\u00f3 viral en las redes sociales. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[{"offset":34,"length":27,"key":0},{"offset":83,"length":10,"key":1}],"data":{}},{"key":"8d0t9","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"11c9m","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"relatedcontent","dataType":"relatedcontent","data":{"title":"Capturaron a un cocodrilo gigante de 6,4 metros","href":"\/internacional\/capturan-un-cocodrilo-gigante-de--4-metros_065998","nid":"65998"}}},{"key":"bfnv9","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"8dfd4","text":"Las im\u00e1genes muestran c\u00f3mo el indefenso animal intenta escaparse de sus depredadores, que en media hora acabaron con \u00e9l. El video gener\u00f3 una gran pol\u00e9mica en China y oblig\u00f3 a actuar a los defensores de los derechos de los animales. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":13,"length":71,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}}]}          ]]>
        </content:encoded>          
        <media:content url='' type='video/mp4' medium='video' width='550' height='338' lang='es'><media:description type='plain'></media:description><media:thumbnail url='http://tn.com.ar/public%3A//2017/06/06/burro_tigres_china.jpg' width='550' height='338' /></media:content>      </item> 
        
  </channel>
</rss>
