<rss version="2.0"
     xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
     xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
     xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
     xmlns:georss="http://www.georss.org/georss">
  <channel>     
    <title>TN.com.ar</title>
    <link>http://tn.com.ar/feed/1</link>
    <description></description>
    <language>es-ar</language>
    <atom:link rel="hub" href="http://pubsubhubbub.appspot.com"/>
                    <item>
        <title><![CDATA[Se oficializÃ³ el aumento de $ 30 mil a los diputados para viajes y gastos extra]]></title>
        <link>http://tn.com.ar/politica/se-oficializo-el-aumento-de-30-mil-los-diputados-para-viajes-y-gastos-extra_798387</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jun 2017 23:12:43 -0300</pubDate>
        <dc:creator>Todo Noticias</dc:creator>
        <georss:point>-34.603722 -58.381592</georss:point>
        <description><![CDATA[{"entityMap":{},"blocks":[{"key":"br52r","text":"La resoluci\u00f3n fue firmada por el presidente de la C\u00e1mara baja, Emilio Monz\u00f3, tras el pedido de los jefes de bloque de Cambiemos, Frente para la Victoria y el PJ disidente. El rechazo del Frente Renovador, el GEN y la izquierda.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}}]}]]></description>
        <content:encoded>
          <![CDATA[
          <figure><video poster='http://tn.com.ar/public%3A//2017/06/06/monzo1366765.jpg' src='' type='video/mp4' width='550' height='338' controls></video></figure><p>          {"entityMap":{},"blocks":[{"key":"br704","text":"El presidente del a C\u00e1mara de Diputados, Emilio Monz\u00f3 (Cambiemos), firm\u00f3 la resoluci\u00f3n para aumentar los gastos de representaci\u00f3n. De esta manera, el concepto pasar\u00e1 de $ 10 mil a $ 20 mil. Adem\u00e1s, el incremento afecta a los pasajes de avi\u00f3n o por v\u00eda terrestre, y de ser cajeados podr\u00eda representar hasta $ 20 mil en mano para los legisladores.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"1cvan","text":"La suba de Monz\u00f3 super\u00f3 el pedido de la mayor parte de la C\u00e1mara baja: ped\u00edan $ 17 mil. El incremento de vi\u00e1ticos y gastos extra cont\u00f3 con el aval de los bloques de Cambiemos, el Frente para la Victoria y el PJ disidente. Por su parte, el massismo se opuso a la medida y lanz\u00f3 un spot contra ella. Con N\u00e9stor Pitrola a la cabeza, el Frente de Izquierda tambi\u00e9n rechaz\u00f3 el aumento.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"fdo7e","text":"Desde la Presidencia de la C\u00e1mara baja aclararon que se notificar\u00e1 a cada legislador para que de conformidad o rechace el aumento estipulado. Entre dieta e ingresos extra, los haberes de los diputados pueden llegar hasta los $ 145 mil brutos.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"et47m","text":"Seg\u00fan publica el diario Clar\u00edn, la informaci\u00f3n fue confirmada por el propio presidente de la C\u00e1mara baja durante el brindis por el D\u00eda del Periodista.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":24,"length":6,"style":"ITALIC"}],"entityRanges":[],"data":{}}]}          ]]>
        </content:encoded>          
        <media:content url='' type='video/mp4' medium='video' width='550' height='338' lang='es'><media:description type='plain'></media:description><media:thumbnail url='http://tn.com.ar/public%3A//2017/06/06/monzo1366765.jpg' width='550' height='338' /></media:content>      </item> 
                    <item>
        <title><![CDATA[EEUU ya colabora con el Gobierno en la causa Odebrecht]]></title>
        <link>http://tn.com.ar/politica/eeuu-se-comprometio-con-enviarle-datos-al-gobierno-con-la-causa-odebrecht_798385</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jun 2017 23:07:31 -0300</pubDate>
        <dc:creator>Todo Noticias</dc:creator>
        <georss:point>-34.603722 -58.381592</georss:point>
        <description><![CDATA[{"entityMap":{},"blocks":[{"key":"ef4j","text":"Garavano recibi\u00f3 el primer requerimiento que hizo la Justicia argentina para develar la trama de coimas en nuestro pa\u00eds.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}}]}]]></description>
        <content:encoded>
          <![CDATA[
          <figure><img src='http://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/1366x765/public/2017/06/06/garavano-odebrecht.jpg' alt='' width='1200' height='900' /></figure><p>          {"entityMap":{"0":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/mauricio-macri"}},"1":{"type":"TAG_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"tag","url":"http:\/\/tn.com.ar\/tags\/odebrecht"}},"2":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/germ\u00e1n-garavano"}},"3":{"type":"TAG_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"tag","url":"http:\/\/tn.com.ar\/tags\/estados-unidos"}},"4":{"type":"TAG_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"tag","url":"http:\/\/tn.com.ar\/tags\/oficina-anticorrupci\u00f3n"}},"5":{"type":"TAG_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"tag","url":"http:\/\/tn.com.ar\/tags\/caso-odebrecht"}},"6":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/jeff-sessions"}}},"blocks":[{"key":"di979","text":"El gobierno de Mauricio Macri consigui\u00f3 hoy que la Justicia nortemaericana respondiera el primer requerimiento de informaci\u00f3n que realiz\u00f3 sobre el pago de coimas de la empresa Odebrecht en la Argentina.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[{"offset":15,"length":14,"key":0},{"offset":176,"length":9,"key":1}],"data":{}},{"key":"806an","text":"Se trata de un importante avance que se da tras la visita del ministro de Justicia y Derechos Humanos de la Naci\u00f3n, Germ\u00e1n Garavano, a Washington. Es una causa que tiene en el ojo de la tormenta a la procuradora general Alejandra Gils Carb\u00f3 ya que el gobierno la acus\u00f3 de proteger a funcionarios kirchneristas y es ella quien est\u00e1 a cargo de los fiscales que tendr\u00e1n acceso al presunto listado de sobornos.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[{"offset":116,"length":15,"key":2}],"data":{}},{"key":"6gkjg","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"1flp5","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"relatedtag","dataType":"relatedtag","data":{"tag":{"name":"odebrecht","url":"tags\/odebrecht"},"articles":[{"nid":"798378","url":"\/opinion\/aldo-ducler-murio-sin-probar-que-detras-del-reclamo-de-los-eskenazi-hay-un-fraude_798378","title":"Aldo Ducler muri\u00f3 sin probar que detr\u00e1s del reclamo de los Eskenazi hay un fraude"},{"nid":"798358","url":"\/politica\/odebrecht-funciono-en-el-mismo-edificio-que-la-rosadita_798358","title":"Odebrecht funcion\u00f3 en el mismo edificio que \"La Rosadita\" "},{"nid":"798178","url":"\/politica\/odebrecht-la-espera-de-datos-del-exterior-la-justicia-avanza-con-la-investigacion_798178","title":"Odebrecht: a la espera de datos del exterior, la Justicia avanza con la investigaci\u00f3n"}]}}},{"key":"dk9k2","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"4v5aa","text":"Por eso, el Gobierno comenz\u00f3gestiones para obtener la informaci\u00f3n al mismo tiempo que la procuradora. El Ministerio de Justicia recibi\u00f3 hoy el compromiso de autoridades de Estados Unidos de ofrecer \"la m\u00e1xima cooperaci\u00f3n\" a jueces, fiscales y funcionarios de la Oficina Anticorrupci\u00f3n que est\u00e1n investigando causas como el caso Odebrecht e inform\u00f3 que \"uno de los requerimientos que hizo la Justicia argentina ya fue respondido en el d\u00eda de ayer\".","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":198,"length":23,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[{"offset":172,"length":14,"key":3},{"offset":262,"length":22,"key":4},{"offset":323,"length":14,"key":5}],"data":{}},{"key":"97iro","text":"Los datos que recibi\u00f3 Garavano se desprenden de la Foreign Corrupt Practice Act (FCPA), una normativa de ese pa\u00eds que data de 1977 tiene como principal objetivo la penalizaci\u00f3n de actos de corrupci\u00f3n cometidos fuera de Estados Unidos por personas naturales o jur\u00eddicas que posean v\u00ednculos directos con ese pa\u00eds.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"bv6j7","text":"En este marco, se ofreci\u00f3 \"la m\u00e1xima cooperaci\u00f3n a las autoridades competentes argentinas que est\u00e1n investigando el caso Odebrecht\", es decir a los jueces, las fiscal\u00edas y la Oficina Anticorrupci\u00f3n, inform\u00f3 hoy la cartera de Justicia.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"8fkdj","text":"Del encuentro que el ministro mantuvo con funcionarios de la Oficina de Asuntos Internacionales del Departamento de Justicia de los Estados Unidos, tambi\u00e9n surgi\u00f3 la cooperaci\u00f3n judicial en general, en temas de criminalidad compleja, que incluye, adem\u00e1s de asuntos vinculados con la corrupci\u00f3n, los delitos de cibercr\u00edmenes, entre otros.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"54use","text":"En este marco, tambi\u00e9n se abord\u00f3 la cooperaci\u00f3n en la causa del fallecido fiscal Alberto Nisman, a\u00fan no resuelta, se pas\u00f3 revista a los \"exhortos pendientes\" y se acord\u00f3 la organizaci\u00f3n de un seminario bilateral sobre asistencia judicial mutua, que tendr\u00e1 lugar en septiembre.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"dvud3","text":"Los funcionarios estadounidenses informaron al ministro Garavano que \"uno de los requerimientos formulados por la justicia argentina fue respondido en el d\u00eda de ayer\".","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"80qgn","text":"La reuni\u00f3n, clave en el acuerdo","type":"header-two","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"4h629","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"guah","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"image","dataType":"image","src":"http:\/\/master.tn.com.ar\/sites\/default\/files\/2017\/06\/06\/59376725040d5garavano-estados-unidos-odebrecht.jpg"}},{"key":"20mn8","text":"Garavano se reuni\u00f3 ayer con el fiscal general de Estados Unidos, Jeff Sessions, a quien le pidi\u00f3 informaci\u00f3n sobre la causa Odebrecht por el presunto pago de coimas a funcionarios nacionales en la licitaci\u00f3n de obra p\u00fablica.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[{"offset":65,"length":13,"key":6}],"data":{}},{"key":"bth0","text":"El ministro de Justicia tambi\u00e9n se reuni\u00f3 hoy con el director Senior del Hemisferio Occidental de la Casa Blanca, Juan Cruz, en el que se pas\u00f3 revista a diversos temas de inter\u00e9s bilateral.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"9s2do","text":"En ese marco, Cruz destac\u00f3 el excelente nivel de relaciones pol\u00edticas y de cooperaci\u00f3n existente entre EEUU y Argentina, y el liderazgo regional de nuestro pa\u00eds.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"505cs","text":"\"En ninguna de las reuniones mencionadas se trat\u00f3 el contenido de causa judicial alguna\", se\u00f1al\u00f3 el comunicado del ministerio de Justicia, que agreg\u00f3 que la informaci\u00f3n de estas causas es \"reservada\" y \"s\u00f3lo conocida por las autoridades judiciales que las tramitan\".","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}}]}          ]]>
        </content:encoded>          
        <media:content url='http://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/1366x765/public/2017/06/06/garavano-odebrecht.jpg' medium='image' width='1200' height='900'><media:description type='html'><![CDATA[]]></media:description></media:content>      </item> 
                    <item>
        <title><![CDATA[MÃ¡ximo Kirchner, de campaÃ±a: "Hay que ganarle a Macri, no a Cristina"]]></title>
        <link>http://tn.com.ar/politica/maximo-kirchner-de-campana-hay-que-ganarle-macri-no-cristina_798371</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jun 2017 21:30:06 -0300</pubDate>
        <dc:creator>Todo Noticias</dc:creator>
        <georss:point>-34.603722 -58.381592</georss:point>
        <description><![CDATA[{"entityMap":{},"blocks":[{"key":"9d6k2","text":"El hijo de la expresidenta reuni\u00f3 a 120 sindicalistas para pedirles que se encolumnen detr\u00e1s de su mam\u00e1.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}}]}]]></description>
        <content:encoded>
          <![CDATA[
          <figure><img src='http://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/1366x765/public/2017/06/06/maximo-kirchner-cristna.jpg' alt='' width='1200' height='900' /></figure><p>          {"entityMap":{"0":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/m\u00e1ximo-kirchner"}},"1":{"type":"TAG_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"tag","url":"http:\/\/tn.com.ar\/tags\/instituto-patria"}},"2":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/cristina-kirchner"}},"3":{"type":"TAG_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"tag","url":"http:\/\/tn.com.ar\/tags\/la-c\u00e1mpora"}},"4":{"type":"TAG_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"tag","url":"http:\/\/tn.com.ar\/tags\/frente-para-la-victoria"}},"5":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/jorge-ferraresi"}}},"blocks":[{"key":"d6k1s","text":"El diptuado M\u00e1ximo Kirchner lider\u00f3 hoy un mit\u00edn pol\u00edtico en Instituto Patria donde reuni\u00f3 a 120 sindicalistas para pedirles lealtad a una hipot\u00e9tica candidatura de Cristina Kirchner, que fue virtualmente \"confirmada\" por los intendentes que se reunieron con el jefe de La C\u00e1mpora esta tarde.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":83,"length":26,"style":"BOLD"},{"offset":187,"length":29,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[{"offset":12,"length":15,"key":0},{"offset":60,"length":16,"key":1},{"offset":164,"length":17,"key":2},{"offset":269,"length":10,"key":3}],"data":{}},{"key":"2v6rc","text":"\"Nos viven diciendo 'le vamos a ganar a Cristina', como si fuera algo \u00e9pico: lo \u00e9pico es ganarle a Macri y parar el ajuste\", afirm\u00f3 el diputado del Frente para la Victoria. \"Cuando uno decide representar intereses diferentes a los que gobiernan hoy en la Argentina te van a atacar por donde puedan, y no todos se pueden bancar eso\", asegur\u00f3.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[{"offset":148,"length":23,"key":4}],"data":{}},{"key":"24ngq","text":"M\u00e1ximo estuvo acompa\u00f1ado por secretarios generales nacionales y regionales de Atilra, UOM, Curtidores, Satsaid, Foetra, ATE, La Bancaria, Secasfpi, Suteba, Supeh, Uni\u00f3n Ferroviaria, Farmacia, Federaci\u00f3n Gr\u00e1fica, Sanidad, Canillitas y Metrodelegados. En ese marco aprovech\u00f3 para cuestionar a los \"que reclaman internas\", en un tiro por elevaci\u00f3n a Florencio Randazzo.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"db4eu","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"9dbjs","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"relatedcontent","dataType":"relatedcontent","data":{"title":"Ferraresi: \"La candidatura de Cristina est\u00e1 confirmada\"","href":"\/politica\/ferraresi-la-candidatura-de-cristina-esta-confirmada_798347","nid":"798347"}}},{"key":"293to","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"1tnuh","text":"\"Tenemos que dejar de decir que a Macri le salen las cosas mal. Le est\u00e1n saliendo bien, porque est\u00e1n gobernando para ellos\". Y asegur\u00f3 que \"los trabajadores no son el sujeto para el que vinieron a gobernar\", dijo, en el micr\u00f3fono.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"5e9vg","text":"En este sentido, sostuvo que \"hay que hablar con los compa\u00f1eros, porque les machacan todo el d\u00eda la cabeza como hicieron con (el impuesto a las) Ganancias, cuando hasta dijeron que lo iban a eliminar\".","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":30,"length":33,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"4a7v0","text":"\"Lo que estamos enfrentando es una maquinaria descomunal: el partido de gobierno maneja la Casa Rosada, la Ciudad y la provincia de Buenos Aires, el partido judicial, el sistema financiero y los medios de comunicaci\u00f3n. Es es lo que se va a enfrentar en esta elecci\u00f3n\", termin\u00f3.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"8htja","text":"Antes, M\u00e1ximo se hab\u00eda reunido con intendentes K. Seg\u00fan relat\u00f3 a la salida de Instituto Patria el jefe comunal de Avellaneda, Jorge Ferraresi, \"la candidatura de Cristina est\u00e1 confirmada, ser\u00e1 la candidata de la unidad\".","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[{"offset":126,"length":15,"key":5}],"data":{}}]}          ]]>
        </content:encoded>          
        <media:content url='http://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/1366x765/public/2017/06/06/maximo-kirchner-cristna.jpg' medium='image' width='1200' height='900'><media:description type='html'><![CDATA[]]></media:description></media:content>      </item> 
                    <item>
        <title><![CDATA[Odebrecht funcionÃ³ en el mismo edificio que "La Rosadita" ]]></title>
        <link>http://tn.com.ar/politica/odebrecht-funciono-en-el-mismo-edificio-que-la-rosadita_798358</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jun 2017 21:01:55 -0300</pubDate>
        <dc:creator>Todo Noticias</dc:creator>
        <georss:point>-34.603722 -58.381592</georss:point>
        <description><![CDATA[{"entityMap":{},"blocks":[{"key":"401qu","text":"La sucursal argentina de la constructora brasile\u00f1a fue vecina de la finaciera de la Ruta del dinero K. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}}]}]]></description>
        <content:encoded>
          <![CDATA[
          <figure><img src='http://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/1366x765/public/2017/06/06/madero-center.jpg' alt='Madero Center: Odebrecht funcionÃ³ en el mismo edificio que La Rosadita.' width='1200' height='900' /></figure><p>          {"entityMap":{"0":{"type":"TAG_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"tag","url":"http:\/\/tn.com.ar\/tags\/odebrecht"}},"1":{"type":"TAG_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"tag","url":"http:\/\/tn.com.ar\/tags\/la-rosadita"}},"2":{"type":"TAG_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"tag","url":"http:\/\/tn.com.ar\/tags\/la-ruta-del-dinero-k"}},"3":{"type":"TAG_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"tag","url":"http:\/\/tn.com.ar\/tags\/lava-jato"}},"4":{"type":"TAG_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"tag","url":"http:\/\/tn.com.ar\/tags\/madero-center"}}},"blocks":[{"key":"d9d6e","text":"Entre 2009 y 2013, Odebrecht y La Rosadita fueron vecinas. Funcionaron en el mismo y c\u00e9lebre edificio donde se contaron millones de d\u00f3lares, euros y pesos y que destaparon el caso de corrupci\u00f3n m\u00e1s emblem\u00e1tico del kirchnerismo: la ruta del dinero K.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":43,"length":14,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[{"offset":19,"length":9,"key":0},{"offset":31,"length":11,"key":1},{"offset":228,"length":20,"key":2}],"data":{}},{"key":"4eio5","text":"As\u00ed lo determin\u00f3 la Justicia a partir de las pericias hechas a las computadoras de los involucrados en el Lava Jato, el caso de corrupci\u00f3n de Brasil, en el que varios condenados admitieron haber pagado sobornos. Uno de los nombres que aparecen en los documentos es el del exsecretario de Transporte, Ricardo Jaime y su mano derecha, Manuel V\u00e1zquez. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[{"offset":106,"length":9,"key":3}],"data":{}},{"key":"7ql6u","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"d3ulc","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"relatedtag","dataType":"relatedtag","data":{"tag":{"name":"odebrecht","url":"tags\/odebrecht"},"articles":[{"nid":"798178","url":"\/politica\/odebrecht-la-espera-de-datos-del-exterior-la-justicia-avanza-con-la-investigacion_798178","title":"Odebrecht: a la espera de datos del exterior, la Justicia avanza con la investigaci\u00f3n"},{"nid":"798172","url":"\/politica\/odebrecht-estados-unidos-prometio-agilizar-el-envio-de-datos_798172","title":"Odebrecht: Estados Unidos le prometi\u00f3 a Garavano agilizar el env\u00edo de datos"},{"nid":"798159","url":"\/politica\/garavano-se-reunio-con-el-fiscal-general-de-eeuu-para-profundizar-la-cooperacion-en-el-caso_798159","title":"Garavano se reuni\u00f3 con el fiscal general de EEUU para buscar cooperaci\u00f3n por Odebrecht"}]}}},{"key":"11t9o","text":"La financiera SGI funcionaba en el piso 7mo del Madero Center, que queda en Macacha G\u00fcemes al 300. TN.com.ar accedi\u00f3 a los registros de entrada de los empleados de Odebrecht al edificio. iban al primer piso, donde estaba la filial argentina de la constructora brasile\u00f1a hasta que se mud\u00f3 a la torre Alem Plaza.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":99,"length":9,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[{"offset":48,"length":13,"key":4}],"data":{}},{"key":"4hssl","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"25tue","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"image","dataType":"image","src":"http:\/\/master.tn.com.ar\/sites\/default\/files\/2017\/06\/06\/59374517604b6odebrecht-tarjeta-usuarios.jpg","caption":"La tarjeta de ingreso de los empleados de Odebrecht a Madero Center."}},{"key":"2538k","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"6fbaj","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"relatedtag","dataType":"relatedtag","data":{"tag":{"name":"La ruta del dinero K","url":"tags\/la-ruta-del-dinero-k"},"articles":[{"nid":"798209","url":"\/politica\/la-ruta-del-dinero-k-lazaro-baez-declara-por-el-lavado-de-us-60-millones_798209","title":"La Ruta del Dinero K: L\u00e1zaro B\u00e1ez neg\u00f3 haber lavado U$S 60 millones"},{"nid":"796609","url":"\/politica\/con-las-calificaciones-de-conductas-muchos-tendrian-que-estar-presos-dijo-marijuan_796609","title":"Marijuan, sobre la ruta del dinero K: \"Muchos tendr\u00edan que estar presos\""},{"nid":"796483","url":"\/politica\/la-ruta-del-dinero-k-la-camara-pidio-investigar-los-kirchner-y-cuestiono-casanello_796483","title":"La ruta del dinero K: la C\u00e1mara pidi\u00f3 investigar a los Kirchner y cuestion\u00f3 a Casanello"}]}}},{"key":"okvj","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"a4k26","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"image","dataType":"image","src":"http:\/\/master.tn.com.ar\/sites\/default\/files\/2017\/06\/06\/593745e95f9f2odebrecht-tarjeta-usuarios1.jpg","caption":"El registro de entrada de los B\u00e1ez a SGI, en el mismo edificio de Odebrecht, 6 pisos m\u00e1s arriba."}},{"key":"315ke","text":"Hay dos datos clave que permitireron llegar a esta informaci\u00f3n. En primer lugar, las pericias ordenadas por el Servicio P\u00fablico Federal de Brasil en el marco de las delaciones premiadas del Lava Jato sobre las computadoras de los directivos de Odebrecht. En los documentos, aparecen funcionarios argentinos involucrados como Ricardo Jaime, y Mauricio Couri Ribeiro, director de Odebrecht Latinoam\u00e9rica.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"957eq","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"5jk1t","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"image","dataType":"image","src":"http:\/\/master.tn.com.ar\/sites\/default\/files\/2017\/06\/06\/59374914cf97codebrecht-serviciopublicobrasil.jpg","caption":"Documento del expediente del caso Lava Jato con el resultado de las pericias a las computadoras de los directivos de Odebrecht."}},{"key":"60h8h","text":"Otro de los documentos obtenidos por este sitio muestra c\u00f3mo la secretaria del director de Odebrecht Argentina que asegura haber pagado coimas a Ricardo Jaime tambi\u00e9n aparece fichando en la entrada del Madero Center.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"2eroq","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"3k8uo","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"image","dataType":"image","src":"http:\/\/master.tn.com.ar\/sites\/default\/files\/2017\/06\/06\/59374b7d58b33odebrecht-pruebas.jpg","caption":"El documento que confirma la coima pagada a Jaime. El caso lo investiga la Justicia argentina."}},{"key":"2k9s5","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"fh9q4","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"relatedcontent","dataType":"relatedcontent","data":{"title":"Una empresa de Brasil habr\u00eda pagado coimas a Jaime","href":"\/politica\/empresa-de-brasil-habria-pagado-coimas-jaime_655161","nid":"655161"}}},{"key":"cu67g","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"7f341","text":" ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"4i7if","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"image","dataType":"image","src":"http:\/\/master.tn.com.ar\/sites\/default\/files\/2017\/06\/06\/59374c6faf59codebrecht-tarjeta-usuarios3.jpg","caption":"Mar\u00eda Zazzarini, la secretaria del directivo de Odebrecht y su registro de entrada."}},{"key":"5rdhj","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"9afcn","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"kaltura","dataType":"kaltura","data":{"title":"Odebrecht funcion\u00f3 en el mismo edificio que \"La Rosadita\" ","nid":"798376","kalturaid":"0_kdsseuvl"}}},{"key":"em08t","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"5s3lc","text":"Los videos de la Ruta del dinero K","type":"header-two","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"13jh4","text":"En las im\u00e1genes de las c\u00e1maras de seguridad de la financiera SGI se puede ver a Mart\u00edn B\u00e1ez, el detenido contador Daniel P\u00e9rez Gadin y a Fabian Rossi, entre otros, contando millones de d\u00f3lares, euros y pesos.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"f3qea","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"kaltura","dataType":"kaltura","data":{"title":"La ruta del dinero K: as\u00ed contaba los billetes el hijo de L\u00e1zaro B\u00e1ez","nid":"659333","kalturaid":"0_8x195xsc"}}},{"key":"dp44r","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"egud0","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}}]}          ]]>
        </content:encoded>          
        <media:content url='http://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/1366x765/public/2017/06/06/madero-center.jpg' medium='image' width='1200' height='900'><media:description type='html'><![CDATA[Madero Center: Odebrecht funcionÃ³ en el mismo edificio que La Rosadita.]]></media:description></media:content>      </item> 
                    <item>
        <title><![CDATA[Ferraresi: "La candidatura de Cristina estÃ¡ confirmada"]]></title>
        <link>http://tn.com.ar/politica/ferraresi-la-candidatura-de-cristina-esta-confirmada_798347</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jun 2017 20:20:33 -0300</pubDate>
        <dc:creator>Todo Noticias</dc:creator>
        <georss:point>-34.603722 -58.381592</georss:point>
        <description><![CDATA[{"entityMap":{},"blocks":[{"key":"8l45e","text":"Tras una cumbre de intendentes K, el de Avellaneda dijo que la expresidenta \"ser\u00e1 la candidata de la unidad\" sin importar lo que haga Randazzo.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}}]}]]></description>
        <content:encoded>
          <![CDATA[
          <figure><img src='http://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/1366x765/public/2017/06/06/cristina-kirchner-va.jpg' alt='' width='1200' height='900' /></figure><p>          {"entityMap":{"0":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/jorge-ferraresi"}},"1":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/cristina-kirchner"}},"2":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/florencio-randazzo"}},"3":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/m\u00e1ximo-kirchner"}},"4":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/m\u00e1ximo-kirchner"}},"5":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/walter-festa"}},"6":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/patricio-mussi"}}},"blocks":[{"key":"fucqp","text":"Expresi\u00f3n de deseo, informaci\u00f3n del entorno o campa\u00f1a. El intendente de Avellaneda, Jorge Ferraresi, dijo hoy que la candidatura de Cristina Kirchner ya estaba \"confirmada\", mientras se mantiene la incertidumbre sobre c\u00f3mo jugar\u00e1 la expresidenta en estas legislativas frente a la figura de Florencio Randazzo, que quiere ir a las PASO contra ella.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[{"offset":84,"length":15,"key":0},{"offset":132,"length":17,"key":1},{"offset":290,"length":18,"key":2}],"data":{}},{"key":"d6lfv","text":"Ferraresi formul\u00f3 estas declaraciones minutos despu\u00e9s de una reuni\u00f3n con el jefe de La C\u00e1mpora, M\u00e1ximo Kirchner, junto a una decena de intendentes del Frente para la Victoria en la sede del Instituto Patria, en Rodr\u00edguez Pe\u00f1a 80.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[{"offset":96,"length":15,"key":3}],"data":{}},{"key":"6bvam","text":"\"Cristina va a ser candidata de la unidad. Lo que haga Randazzo, lo har\u00e1 \u00e9l, pero Cristina va a ser candidata\", sostuvo Ferraresi, adem\u00e1s de descartar una \"judicializaci\u00f3n\" de las PASO del PJ ante la posibilidad de que Randazzo se vea impedido de competir en agosto.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":82,"length":27,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"7kbf4","text":"\"No hay ninguna alternativa. No somos qui\u00e9n para dar o no las PASO, cada uno sabe lo que tiene que hacer dentro de las herramientas electorales y los partidos que tiene\", cerr\u00f3.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"90ekl","text":"Qui\u00e9nes fueron a la reuni\u00f3n","type":"header-two","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"dhojg","text":"M\u00e1ximo Kirchner y Ferraresi, quien ostenta el cargo de vicepresidente del Instituto Patria, recibieron a los jefes comunales Francisco \"Paco\" Dura\u00f1ona (San Antonio de Areco), Walter Festa (Moreno), Patricio Mussi (Berazategui), Juan Ustarroz (Mercedes) y Pablo Zurro (Pehuaj\u00f3), en la cuenta regresiva para la conformaci\u00f3n de frentes y el cierre de listas.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[{"offset":0,"length":15,"key":4},{"offset":175,"length":12,"key":5},{"offset":198,"length":14,"key":6}],"data":{}},{"key":"97hj9","text":"Por La C\u00e1mpora, en tanto, participaron tambi\u00e9n Eduardo \"Wado\" De Pedro, Andr\u00e9s \"Cuervo\" Larroque y Mayra Mendoza.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":47,"length":65,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"2abf4","text":"Si bien negaron su participaci\u00f3n en ese mit\u00edn, a ellos se sumaron dirigentes aliados como Mart\u00edn Sabbatella, Ariel Basteiro, Carlos Raimundi y Leopoldo Moreau, quienes tambi\u00e9n estuvieron en el Patria, lo que alent\u00f3 especulaciones sobre definiciones en el sello electoral del FpV.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"aln5u","text":"Por su parte, Zurro se\u00f1al\u00f3 que Randazzo \"est\u00e1 planteando la no-unidad, algo que hasta parecer\u00eda orientado\", aunque advirti\u00f3: \"No nos preocupamos por Randazzo, sino por un pa\u00eds que se cae y los problemas reales de la gente\".","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}}]}          ]]>
        </content:encoded>          
        <media:content url='http://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/1366x765/public/2017/06/06/cristina-kirchner-va.jpg' medium='image' width='1200' height='900'><media:description type='html'><![CDATA[]]></media:description></media:content>      </item> 
                    <item>
        <title><![CDATA[La Justicia investigarÃ¡ las amenazas contra Ducler y su hijo]]></title>
        <link>http://tn.com.ar/politica/piden-investigar-las-amenazas-contra-ducler-y-su-hijo_798281</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jun 2017 15:18:24 -0300</pubDate>
        <dc:creator>Todo Noticias</dc:creator>
        <georss:point>-34.603722 -58.381592</georss:point>
        <description><![CDATA[{"entityMap":{},"blocks":[{"key":"8jltv","text":"El fiscal Zoni solicit\u00f3 iniciar una causa por las intimidaciones que denunci\u00f3 el financista antes de morir.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}}]}]]></description>
        <content:encoded>
          <![CDATA[
          <figure><img src='http://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/1366x765/public/2017/06/06/sjjxddkfb_930x525.jpg' alt='' width='1200' height='900' /></figure><p>          {"entityMap":{"0":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/aldo-farr\u00e9"}},"1":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/ariel-lijo"}},"2":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/juan-pedro-zoni"}}},"blocks":[{"key":"17o4h","text":"A la investigaci\u00f3n por la muerte \"en circunstancias dudosas\" del financista de los Kirchner, Aldo Farr\u00e9, se sumar\u00e1 el juez federal Ariel Lijo para tratar de resolver qui\u00e9n amenazaba al asesor econ\u00f3mico pocas horas antes de morir.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":34,"length":25,"style":"BOLD"},{"offset":166,"length":35,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[{"offset":93,"length":10,"key":0},{"offset":131,"length":10,"key":1}],"data":{}},{"key":"7nbt6","text":"Seg\u00fan su hijo, Juan Ducler, el hombre recib\u00eda llamados intimidatorios despu\u00e9s de haber presentado un escrito ante la Unidad de Informaci\u00f3n Financiera (UIF) en la que se ofreci\u00f3 a brindar informaci\u00f3n de los Kirchner a cambio de protecci\u00f3n.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"37t60","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"52hvr","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"relatedtag","dataType":"relatedtag","data":{"tag":{"name":"Aldo Ducler","url":"personajes\/aldo-ducler"},"articles":[{"nid":"798167","url":"\/opinion\/la-justicia-debera-resolver-con-celeridad-la-denuncia-de-ducler-contra-los-kirchner_798167","title":"La Justicia deber\u00e1 resolver con celeridad la denuncia de Ducler contra los Kirchner"},{"nid":"798155","url":"\/salud\/lo-ultimo\/que-es-la-isquemia-la-causa-de-la-muerte-de-ducler_798155","title":"Qu\u00e9 es la isquemia, la causa de la muerte de Ducler"},{"nid":"798030","url":"\/politica\/muerte-de-aldo-ducler-la-autopsia-revela-un-paro-cardiorespiratorio-no-traumatico_798030","title":"Muerte de Aldo Ducler: la autopsia revela un paro cardiorrespiratorio no traum\u00e1tico"}]}}},{"key":"3gk7i","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"ckel0","text":"Ahora, el fiscal federal Juan Pedro Zoni solicit\u00f3 al fuero federal que se investiguen las intimidaciones, por fuera de la pesquisa que tiene abierta el fuero ordinario que busca develar las causas de su muerte.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[{"offset":25,"length":15,"key":2}],"data":{}},{"key":"ai0u9","text":"La denuncia recay\u00f3 en el juzgado de Lijo, que ahora deber\u00e1 instruir la investigaci\u00f3n para determinar si las amenazas eran verdaderas, tal como las relata su hijo, y de qui\u00e9n proven\u00edan.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"75mb8","text":"El video de la muerte de Ducler","type":"header-two","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"7lkri","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"kaltura","dataType":"kaltura","data":{"title":"El video que muestra c\u00f3mo muri\u00f3 Aldo Ducler","nid":"797858","kalturaid":"0_l6kk8iqd"}}},{"key":"1ncv1","text":"Por el momento, la investigaci\u00f3n por la muerte de Aldo Ducler est\u00e1 caratulada como \"averiguaci\u00f3n de causa de muerte en circunstancias dudosas\", al igual que como sucede con todos los fallecimientos en la v\u00eda p\u00fablica.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"er98l","text":"El viernes trascendieron las im\u00e1genes de la c\u00e1mara de seguridad de la calle San Mart\u00edn, donde el martes pasado cay\u00f3 desplomado el financista. All\u00ed se advierte que no hubo ning\u00fan intento de robo y que un hombre ayud\u00f3 r\u00e1pidamente al asesor econ\u00f3mico.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}}]}          ]]>
        </content:encoded>          
        <media:content url='http://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/1366x765/public/2017/06/06/sjjxddkfb_930x525.jpg' medium='image' width='1200' height='900'><media:description type='html'><![CDATA[]]></media:description></media:content>      </item> 
                    <item>
        <title><![CDATA[Macri les respondiÃ³ a quienes lo acusan de gobernar "para un solo sector"]]></title>
        <link>http://tn.com.ar/politica/en-vivo-macri-inaugura-el-metrobus-del-bajo-con-rodriguez-larreta-en-un-acto-con-tono-electoral_798237</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jun 2017 12:00:56 -0300</pubDate>
        <dc:creator>Todo Noticias</dc:creator>
        <georss:point>-34.603722 -58.381592</georss:point>
        <description><![CDATA[{"entityMap":{},"blocks":[{"key":"19nch","text":"El Presidente inaugur\u00f3 la primera parte de la traza en el Bajo con fuertes cr\u00edticas a la oposici\u00f3n. \"Son muchos los que ponen piedras en el camino\", cuestion\u00f3.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}}]}]]></description>
        <content:encoded>
          <![CDATA[
          <figure><video poster='http://tn.com.ar/public%3A//2017/06/06/mauricio-macri-metrobus.jpg' src='' type='video/mp4' width='550' height='338' controls></video></figure><p>          {"entityMap":{"0":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/mauricio-macri"}},"1":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/horacio-rodr\u00edguez-larreta"}},"2":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/ver\u00f3nica-magario"}},"3":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/mar\u00eda-eugenia-vidal"}}},"blocks":[{"key":"bra5n","text":"El Metrobus es uno de los \u00edconos del PRO, una de las obras que m\u00e1s pondera Mauricio Macri, desde sus tiempos como jefe de gobierno de la Ciudad de Buenos Aires. En plena campa\u00f1a el Presidente encabez\u00f3 la inauguraci\u00f3n de la primera parte de la traza en el Bajo, en un acto con fuerte tono electoral pero tambi\u00e9n con duras cr\u00edticas  la oposici\u00f3n, junto al jefe de Gobierno Horacio Rodr\u00edguez Larreta.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":26,"length":7,"style":"BOLD"},{"offset":192,"length":9,"style":"BOLD"},{"offset":288,"length":57,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[{"offset":75,"length":14,"key":0},{"offset":371,"length":25,"key":1}],"data":{}},{"key":"ehdie","text":"\"El Metrobus es sin\u00f3nimo de mejora y progreso, no de corrupci\u00f3n, como en otras obras p\u00fablicas\", afirm\u00f3 Macri, en un breve discurso. \"A los que dicen que gobernamos para un sector, les recordamos que son miles los trabajadores que se benefician con estas obras\", dijo el mandatario.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":47,"length":48,"style":"BOLD"},{"offset":163,"length":16,"style":"BOLD"},{"offset":233,"length":11,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"2gina","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"38o4a","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"data":{"content":"<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"es\"><p lang=\"es\" dir=\"ltr\">Macri, en la inauguraci\u00f3n del Metrobus del Bajo: \"Es sin\u00f3nimo de mejora, no de corrupci\u00f3n. Hemos cuidado el dinero de la gente\" <a href=\"https:\/\/t.co\/2SLhHJoyZP\">pic.twitter.com\/2SLhHJoyZP<\/a><\/p>\u2014 TN - Todo Noticias (@todonoticias) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/todonoticias\/status\/872108424699547648\">6 de junio de 2017<\/a><\/blockquote>\n","script":["<script src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" async ><\/script>"]},"type":"embed","dataType":"twitter"}},{"key":"5j2it","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"eb0q6","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"relatedtag","dataType":"relatedtag","data":{"tag":{"name":"PASO 2017","url":"tags\/paso-2017"},"articles":[{"nid":"798187","url":"\/politica\/elecciones-legislativas-la-mitad-de-los-argentinos-no-apoya-al-gobierno-pero-tampoco-al-kirchnerismo_798187","title":"Elecciones 2017: la mitad de los argentinos es NI-NI: ni kirchnerista, ni macrista"},{"nid":"798061","url":"\/politica\/el-curioso-apodo-de-maria-eugenia-vidal-que-el-pro-impulsa-para-la-campana_798061","title":"El curioso apodo de Mar\u00eda Eugenia Vidal que el PRO impulsa para la campa\u00f1a"},{"nid":"797930","url":"\/politica\/cerraron-las-elecciones-en-corrientes-chaco-y-la-rioja_797930","title":"Cambiemos gan\u00f3 en Corrientes y el peronismo se impuso en Chaco y La Rioja"}]}}},{"key":"3lnf9","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"34nbe","text":"\"Las obras van a empezar y terminar en las fechas estipuladas y van a ser realidad, no relato. Est\u00e1n pensadas a largo plazo, para unir a los argentinos\", dijo el Presidente. \"Son muchos los que ponen piedras en el camino, y son esas piedras las que vamos a usar para seguir haciendo obras, para construir la Argentina que nos merecemos y so\u00f1amos. Este es el camino, y hay que seguir, siendo todos protagonistas\", destac\u00f3.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":17,"length":18,"style":"BOLD"},{"offset":84,"length":10,"style":"BOLD"},{"offset":130,"length":5,"style":"BOLD"},{"offset":267,"length":22,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"f6o8n","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"parf","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"data":{"content":"<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"es\"><p lang=\"es\" dir=\"ltr\">Macri: \"Sabemos que hay muchos que est\u00e1n poniendo piedras en el camino. Vamos a usar esas piedras para construir la Argentina que queremos\" <a href=\"https:\/\/t.co\/bzeWPhPrRt\">pic.twitter.com\/bzeWPhPrRt<\/a><\/p>\u2014 TN - Todo Noticias (@todonoticias) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/todonoticias\/status\/872110006145085440\">6 de junio de 2017<\/a><\/blockquote>\n","script":["<script src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" async ><\/script>"]},"type":"embed","dataType":"twitter"}},{"key":"a6iu0","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"b814k","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"72n0r","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"d0ted","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"relatedtag","dataType":"relatedtag","data":{"tag":{"name":"Metrobus","url":"tags\/metrobus"},"articles":[{"nid":"798210","url":"\/politica\/rodriguez-larreta-hablo-sobre-el-metrobus-del-bajo-los-subtes-y-la-desocupacion-en-la-ciudad_798210","title":"Rodr\u00edguez Larreta habl\u00f3 sobre el Metrobus del Bajo, los subtes y la desocupaci\u00f3n en la Ciudad"},{"nid":"792123","url":"\/politica\/quien-es-hector-villegas-uno-de-los-que-armo-el-falso-escrache-macri-en-la-inauguracion-del-metrobus_792123","title":"La foto que prueba que La Matanza estaba detr\u00e1s del falso escrache a Macri en la inauguraci\u00f3n del Metrobus"},{"nid":"791230","url":"\/politica\/macri-estamos-cambiando-lo-que-otros-decian-que-nunca-iba-cambiar_791230","title":"Macri: \"Estamos cambiando lo que otros dec\u00edan que nunca iba a cambiar\""}]}}},{"key":"88b0b","text":"La obra se inaugura despu\u00e9s de siete meses de trabajo y tiene una extensi\u00f3n de 2,9 kil\u00f3metros. Esta primera parte de la traza une Retiro con el sur de la Ciudad, conecta las l\u00edneas A, B, C, D y E del subte, los ferrocarriles Mitre y San Mart\u00edn, la Terminal de Combis Madero, Microcentro Peatonal y Ecobici. Tiene 25 paradas y se estima que beneficiar\u00e1 a unas 300.000 personas.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":31,"length":11,"style":"BOLD"},{"offset":79,"length":15,"style":"BOLD"},{"offset":126,"length":4,"style":"BOLD"},{"offset":313,"length":11,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"5aj7s","text":"Uno de los significativos antecedentes de esta obra en campa\u00f1a fue hace un mes, nada menos que en La Matanza, el populoso distrito que es basti\u00f3n del peronismo K. Ante a la intendenta del FPV Ver\u00f3nica Magario y acompa\u00f1ado por Mar\u00eda Eugenia Vidal, el Presidente reclam\u00f3 poner la energ\u00eda \"en construir y no confrontar\", en un acto cargado de tensi\u00f3n por las fuertes diferencias pol\u00edticas entre ambos espacios.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":98,"length":12,"style":"BOLD"},{"offset":290,"length":10,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[{"offset":192,"length":16,"key":2},{"offset":226,"length":19,"key":3}],"data":{}}]}          ]]>
        </content:encoded>          
        <media:content url='' type='video/mp4' medium='video' width='550' height='338' lang='es'><media:description type='plain'></media:description><media:thumbnail url='http://tn.com.ar/public%3A//2017/06/06/mauricio-macri-metrobus.jpg' width='550' height='338' /></media:content>      </item> 
                    <item>
        <title><![CDATA[RodrÃ­guez Larreta hablÃ³ sobre el Metrobus del Bajo, los subtes y la desocupaciÃ³n en la Ciudad]]></title>
        <link>http://tn.com.ar/politica/rodriguez-larreta-hablo-sobre-el-metrobus-del-bajo-los-subtes-y-la-desocupacion-en-la-ciudad_798210</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jun 2017 10:16:45 -0300</pubDate>
        <dc:creator>Todo Noticias</dc:creator>
        <georss:point>-34.603722 -58.381592</georss:point>
        <description><![CDATA[{"entityMap":{},"blocks":[{"key":"2epnp","text":"El jefe de Gobierno detall\u00f3 las mejoras que traer\u00e1 la obra en Paseo Col\u00f3n. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}}]}]]></description>
        <content:encoded>
          <![CDATA[
          <figure><img src='http://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/1366x765/public/2017/06/06/larreta_cara.jpg' alt='' width='1200' height='900' /></figure><p>          {"entityMap":{"0":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/horacio-rodr\u00edguez-larreta"}},"1":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/mauricio-macri"}},"2":{"type":"TAG_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"tag","url":"http:\/\/tn.com.ar\/tags\/metrobus-del-bajo"}}},"blocks":[{"key":"7aprr","text":"El jefe de Gobierno porte\u00f1o, Horacio Rodr\u00edguez Larreta, afirm\u00f3 que el incremento de la desocupaci\u00f3n en la Capital \"se va a ir recuperando\" de la mano de la obra p\u00fablica y apost\u00f3 a que en las pr\u00f3ximas elecciones la gente va a confirmar que \"quiere un cambio\". Tambi\u00e9n cont\u00f3 detalles de la inauguraci\u00f3n del Metrobus del Bajo, de los horarios del subte y de la importancia del transporte p\u00fablico. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[{"offset":29,"length":25,"key":0}],"data":{}},{"key":"9945e","text":"Larreta junto al presidente Mauricio Macri encabezar\u00e1 al mediod\u00eda el acto de inauguraci\u00f3n del Metrobus del Bajo, que se extiende sobre las avenidas Leandro N. Alem y Paseo Col\u00f3n, entre Plaza San Mart\u00edn y la avenida Independencia. \"Es el metrobus m\u00e1s grande de la Ciudad, m\u00e1s grande que la de 9 de Julio y J.B Justo\", indic\u00f3 Larreta en di\u00e1logo con radio con vos. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[{"offset":28,"length":14,"key":1},{"offset":94,"length":17,"key":2}],"data":{}},{"key":"bffo2","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"5sgj3","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"relatedtag","dataType":"relatedtag","data":{"tag":{"name":"Metrobus","url":"tags\/metrobus"},"articles":[{"nid":"792123","url":"\/politica\/quien-es-hector-villegas-uno-de-los-que-armo-el-falso-escrache-macri-en-la-inauguracion-del-metrobus_792123","title":"La foto que prueba que La Matanza estaba detr\u00e1s del falso escrache a Macri en la inauguraci\u00f3n del Metrobus"},{"nid":"791230","url":"\/politica\/macri-estamos-cambiando-lo-que-otros-decian-que-nunca-iba-cambiar_791230","title":"Macri: \"Estamos cambiando lo que otros dec\u00edan que nunca iba a cambiar\""},{"nid":"791068","url":"\/politica\/magario-se-despego-del-audio-que-incitaba-militantes-protestar-contra-macri_791068","title":"Magario se despeg\u00f3 del audio que incitaba a militantes a protestar contra Macri"}]}}},{"key":"5iveu","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"cemt7","text":"El jefe de Gobierno afirm\u00f3 que son \"300 mil viajes por d\u00eda\" de la gente que toma los colectivos que recorren el Bajo. \"Ir desde San Telmo a Retiro antes representaba 30 minutos, ahora se va a poder recorrer en 11 minutos\", detall\u00f3. Tambi\u00e9n destac\u00f3 la importancia de desarrollar el transporte p\u00fablico ya que \"es mucha m\u00e1s la gente que viaja en colectivo que la que viaja en auto\" y con esto \"estamos beneficiando a la mayor\u00eda que m\u00e1s lo necesita\". ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"ek9ha","text":"Horarios del subte ","type":"header-two","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"cdpf8","text":"Larreta rechaz\u00f3 extender los horarios de servicio de las l\u00edneas de subte. Las seis horas en las que est\u00e1 inactivo el servicio, seg\u00fan explic\u00f3, son clave para realizar obras de extensi\u00f3n del subte y para probar los trenes nuevos. \"Las formaciones que compramos corren toda la noche para testearlas\", se\u00f1al\u00f3. \"Se nos extienden mucho las obras porque pueden trabajar s\u00f3lo esas 6 horas a la noche\", agreg\u00f3. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"7jkoo","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"f0i5q","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"relatedtag","dataType":"relatedtag","data":{"tag":{"name":"subte","url":"tags\/subte"},"articles":[{"nid":"796595","url":"\/sociedad\/donde-estan-las-monedas-quien-las-acepta_796595","title":"\u00bfQu\u00e9 pasa con las monedas? \u00bfYa no las aceptan?"},{"nid":"791948","url":"\/sociedad\/larreta-anunciara-cambios-en-los-horarios-del-subte_791948","title":"Cu\u00e1l ser\u00e1 el nuevo horario de funcionamiento del subte"},{"nid":"788777","url":"\/sociedad\/ni-paso-de-hombre-le-tomo-lo-mismo-hacer-4-estaciones-que-lograr-salir-de-malabia-en-el-subte-b_788777","title":"\u00a1Ni a paso de hombre! Le tom\u00f3 lo mismo hacer 4 estaciones, que lograr salir de Malabia en el Subte B"}]}}},{"key":"ald8a","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"92bun","text":"Por otra parte, se\u00f1al\u00f3 que \"la incorporaci\u00f3n de vagones con aire requiere que en todas las estaciones hay que hacer un t\u00fanel hacia arriba para sacar el aire\". ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"adl5u","text":"Desocupaci\u00f3n y elecciones ","type":"header-two","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"amov7","text":"El incremento del \u00edndice de desocupaci\u00f3n en las Ciudad de cara a las elecciones de octubre se convirtiti\u00f3 en una inesperada preocupaci\u00f3n para Cambiemos. Larreta indic\u00f3 que \"la Ciudad no es ajena al contexto nacional\" y se mostr\u00f3 esperanzado en que el aumento de la obra p\u00fablica y el turismo traccionen una suba del empleo. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"838ij","text":"\"El aumento de la construcci\u00f3n p\u00fablica es fenomenal y  eso se va a ir viendo\", indic\u00f3. Sobre las elecciones, el jefe de Gobierno indic\u00f3 que \"la mayor\u00eda quiere confirmar el cambio, no quiere volver para atr\u00e1s\".","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"bo8lv","text":"\"La gente mantiene la esperanza, la situaci\u00f3n ec\u00f3nomica es compleja, pero sobre todo no quiere volver a un pa\u00eds autoritario y corrupto\", puntualiz\u00f3 en referencia a la gesti\u00f3n kirchnerista. ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"8me7h","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"epbgb","text":" ","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}}]}          ]]>
        </content:encoded>          
        <media:content url='http://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/1366x765/public/2017/06/06/larreta_cara.jpg' medium='image' width='1200' height='900'><media:description type='html'><![CDATA[]]></media:description></media:content>      </item> 
                    <item>
        <title><![CDATA[La Ruta del Dinero K: LÃ¡zaro BÃ¡ez negÃ³ haber lavado U$S 60 millones]]></title>
        <link>http://tn.com.ar/politica/la-ruta-del-dinero-k-lazaro-baez-declara-por-el-lavado-de-us-60-millones_798209</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jun 2017 10:12:58 -0300</pubDate>
        <dc:creator>Todo Noticias</dc:creator>
        <georss:point>-34.603722 -58.381592</georss:point>
        <description><![CDATA[{"entityMap":{},"blocks":[{"key":"6fr10","text":"El titular de Austral Construcciones present\u00f3 un escrito ante el juez Casanello y reclam\u00f3 la nulidad de la indagatoria.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}}]}]]></description>
        <content:encoded>
          <![CDATA[
          <figure><img src='http://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/1366x765/public/2017/06/06/lazaro-baez.jpg' alt='EN COMODORO PY. BÃ¡ez volviÃ³ a presentarse en la causa por lavado de dinero.' width='1200' height='900' /></figure><p>          {"entityMap":{"0":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/l\u00e1zaro-b\u00e1ez"}},"1":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/sebasti\u00e1n-casanello"}},"2":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/guillermo-marijuan"}},"3":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/cristina-kirchner"}},"4":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/guillermo-marijuan"}},"5":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/cristina-kirchner"}}},"blocks":[{"key":"br7j3","text":"L\u00e1zaro B\u00e1ez volvi\u00f3 a presentarse en los tribunales de Comodoro Py en la causa por lavado de dinero, por la que est\u00e1 preso hace m\u00e1s de un a\u00f1o. El empresario K se neg\u00f3 a contestar preguntas y present\u00f3 un escrito ante el juez federal Sebasti\u00e1n Casanello, en el que asegur\u00f3 que no lav\u00f3 U$S 60 millones, adem\u00e1s de pedir la nulidad de la indagatoria. El empresario est\u00e1 cerca de sumar un procesamiento por este delito.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":116,"length":6,"style":"BOLD"},{"offset":161,"length":5,"style":"BOLD"},{"offset":202,"length":8,"style":"BOLD"},{"offset":274,"length":7,"style":"BOLD"},{"offset":318,"length":8,"style":"BOLD"},{"offset":373,"length":6,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[{"offset":0,"length":11,"key":0},{"offset":231,"length":19,"key":1}],"data":{}},{"key":"crjgr","text":"Trasladado desde la c\u00e1rcel de Ezeiza hacia los tribunales federales de Retiro, una vez en el despacho de Casanello en el cuarto piso de Comodoro Py, afirm\u00f3 que la prueba era \"indefinida\" y que no se describ\u00eda la acusaci\u00f3n en su contra. Tambi\u00e9n reclam\u00f3 que se aparte de la causa a la Unidad de Informaci\u00f3n Financiera (UIF).","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":174,"length":12,"style":"BOLD"},{"offset":259,"length":19,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"8cqbh","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"7i8fh","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"data":{"content":"<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"es\"><p lang=\"es\" dir=\"ltr\">La C\u00e1mara Federal porte\u00f1a le pidi\u00f3 a Casanello que pise el acelerador en la investigaci\u00f3n por lavado de dinero contra B\u00e1ez: hoy declara <a href=\"https:\/\/t.co\/gPkKNMDDis\">pic.twitter.com\/gPkKNMDDis<\/a><\/p>\u2014 TN - Todo Noticias (@todonoticias) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/todonoticias\/status\/872078409484181507\">6 de junio de 2017<\/a><\/blockquote>\n","script":["<script src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" async ><\/script>"]},"type":"embed","dataType":"twitter"}},{"key":"84v9a","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"4an4q","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"relatedtag","dataType":"relatedtag","data":{"tag":{"name":"L\u00e1zaro Baez","url":"personajes\/lazaro-baez"},"articles":[{"nid":"797856","url":"\/opinion\/freiler-ducler-odebrecht-una-semana-de-alivio-para-la-corrupcion_797856","title":"Freiler, Ducler, Odebrecht: una semana de alivio para la corrupci\u00f3n"},{"nid":"796609","url":"\/politica\/con-las-calificaciones-de-conductas-muchos-tendrian-que-estar-presos-dijo-marijuan_796609","title":"Marijuan, sobre la ruta del dinero K: \"Muchos tendr\u00edan que estar presos\""},{"nid":"796483","url":"\/politica\/la-ruta-del-dinero-k-la-camara-pidio-investigar-los-kirchner-y-cuestiono-casanello_796483","title":"La ruta del dinero K: la C\u00e1mara pidi\u00f3 investigar a los Kirchner y cuestion\u00f3 a Casanello"}]}}},{"key":"2lj76","text":"En esta ampliaci\u00f3n de indagatoria, el detenido empresario K entreg\u00f3 un escrito de unas 60 carillas en el que neg\u00f3 haber cometido maniobras de lavado de activos por U$S 60 millones y, en referencia a informaci\u00f3n llegada desde Suiza sobre cuentas bancarias que tendr\u00edan como \u00faltimos beneficiarios a su familia, desconoci\u00f3 su validez como prueba. Adem\u00e1s indic\u00f3 que los informes aportados a la causa por la UIF son \"reportes de inteligencia\" que no prev\u00e9 la ley argentina, por lo que no pueden usarse en su contra.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":8,"length":11,"style":"BOLD"},{"offset":109,"length":5,"style":"BOLD"},{"offset":309,"length":11,"style":"BOLD"},{"offset":411,"length":27,"style":"BOLD"},{"offset":480,"length":9,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"71krp","text":"B\u00e1ez hab\u00eda sido citado despu\u00e9s de que la C\u00e1mara Federal le reclamara al magistrado y al fiscal federal Guillermo Marijuan acelerar la investigaci\u00f3n, y no quedarse s\u00f3lo en torno al titular de Austral Construcciones y su c\u00edrculo. El empresario cerr\u00f3 la ronda de 27 indagatorias ordenadas por Casanello en la investigaci\u00f3n vinculada a la llamada \"Ruta del Dinero K\" y en la que fueron interrogados tambi\u00e9n sus cuatro hijos, Melina, Leandro, Mart\u00edn y Luciana, que indicaron por escrito que era su padre el que tomaba las decisiones \"financieras y econ\u00f3micas\", y que lo hac\u00eda \"de manera inconsulta\".","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":59,"length":10,"style":"BOLD"},{"offset":151,"length":11,"style":"BOLD"},{"offset":242,"length":14,"style":"BOLD"},{"offset":490,"length":8,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[{"offset":103,"length":18,"key":2}],"data":{}},{"key":"jrk1","text":"Las nuevas maniobras por las que se investigan al empresario y a su familia fueron confirmadas por Suiza a trav\u00e9s de un exhorto, en el que se indic\u00f3 que se hicieron 139 operaciones bancarias vinculadas a la \"familia B\u00e1ez\". La informaci\u00f3n de la Unidad de Investigaci\u00f3n Financiera (UIF) indic\u00f3 que los hijos del exzar de la obra p\u00fablica de Santa Cruz ser\u00edan beneficiarios de varias cuentas y que se giraron al exterior unos U$S 20 millones.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":4,"length":16,"style":"BOLD"},{"offset":165,"length":15,"style":"BOLD"},{"offset":422,"length":16,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"1jl8a","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"5cbpu","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"relatedcontent","dataType":"relatedcontent","data":{"title":"La ruta del dinero K: la C\u00e1mara pidi\u00f3 investigar a los Kirchner y cuestion\u00f3 a Casanello","href":"\/politica\/la-ruta-del-dinero-k-la-camara-pidio-investigar-los-kirchner-y-cuestiono-casanello_796483","nid":"796483"}}},{"key":"aruq3","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"c31q4","text":"B\u00e1ez cuenta con un doble procesamiento por lavado en esta causa pero adem\u00e1s se encuentra en esta instancia en otros expedientes, como en Los Sauces (al igual que Cristina Kirchner). Adem\u00e1s est\u00e1 procesado en la causa por corrupci\u00f3n en la obra p\u00fablica y por retenci\u00f3n indebida de aportes previsionales.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":19,"length":20,"style":"BOLD"},{"offset":220,"length":11,"style":"BOLD"},{"offset":255,"length":19,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[{"offset":162,"length":17,"key":3}],"data":{}},{"key":"39bqo","text":"La C\u00e1mara Federal porte\u00f1a orden\u00f3 la semana pasada a Casanello y al fiscal federal Guillermo Marijuan que profundicen la investigaci\u00f3n para determinar si el lavado de activos del que se acusa a B\u00e1ez se vincul\u00f3 a il\u00edcitos con obra p\u00fablica en los gobiernos kirchneristas y que avancen en la recolecci\u00f3n de pruebas en este aspecto, para evaluar si corresponde o no citar a declaraci\u00f3n indagatoria a la expresidenta Cristina Kirchner y otros eventuales imputados.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":105,"length":12,"style":"BOLD"},{"offset":211,"length":9,"style":"BOLD"},{"offset":288,"length":23,"style":"BOLD"},{"offset":341,"length":19,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[{"offset":82,"length":18,"key":4},{"offset":411,"length":17,"key":5}],"data":{}}]}          ]]>
        </content:encoded>          
        <media:content url='http://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/1366x765/public/2017/06/06/lazaro-baez.jpg' medium='image' width='1200' height='900'><media:description type='html'><![CDATA[EN COMODORO PY. BÃ¡ez volviÃ³ a presentarse en la causa por lavado de dinero.]]></media:description></media:content>      </item> 
                    <item>
        <title><![CDATA[Los escandalosos antecedentes del fiscal que pidiÃ³ que Temer caiga y "se lleve a Macri"]]></title>
        <link>http://tn.com.ar/politica/los-escandalosos-antecedentes-del-fiscal-que-pidio-que-temer-caiga-y-se-lleve-macri_798202</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jun 2017 09:50:08 -0300</pubDate>
        <dc:creator>Todo Noticias</dc:creator>
        <georss:point>-34.603722 -58.381592</georss:point>
        <description><![CDATA[{"entityMap":{},"blocks":[{"key":"48ekc","text":"El funcionario integra Justicia Leg\u00edtima y dijo que el megacaso de corrupci\u00f3n de Odebrecht  es \"una cosa controlada por poderes muy grandes\". Referentes judiciales piden su destituci\u00f3n.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}}]}]]></description>
        <content:encoded>
          <![CDATA[
          <figure><img src='http://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/1366x765/public/2017/06/06/enrique-senestrari.jpg' alt='POLÃMICO. Senestrari se caracteriza por sus controversiales declaraciones polÃ­ticas.' width='1200' height='900' /></figure><p>          {"entityMap":{"0":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/enrique-senestrari"}},"1":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/michel-temer"}},"2":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/mauricio-macri"}},"3":{"type":"LINK","mutability":"MUTABLE","data":{"url":"http:\/\/tn.com.ar\/politica\/bajo-la-lluvia-miles-de-personas-marchan-en-silencio-en-homenaje-a-nisman_571315"}},"4":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/alberto-nisman"}},"5":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/germ\u00e1n-garavano"}},"6":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/eugenio-zaffaroni"}},"7":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/ricardo-s\u00e1enz"}},"8":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/alejandra-gils-carb\u00f3"}},"9":{"type":"PEOPLE_LINK","mutability":"INMUTABLE","data":{"type":"people","url":"http:\/\/tn.com.ar\/personajes\/guillermo-lipera"}}},"blocks":[{"key":"8h50k","text":"El fiscal federal Enrique Senestrari gener\u00f3 una enorme controversia por sus declaraciones al pedir que caiga el gobierno del presidente de Brasil Michel Temer, que atraviesa una fuerte crisis pol\u00edtica, y que \"se lleve a Mauricio Macri\".","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":103,"length":6,"style":"BOLD"},{"offset":185,"length":7,"style":"BOLD"},{"offset":212,"length":6,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[{"offset":18,"length":18,"key":0},{"offset":146,"length":12,"key":1},{"offset":220,"length":14,"key":2}],"data":{}},{"key":"dqpa5","text":"Vocal de la agrupaci\u00f3n Justicia Leg\u00edtima -vinculada al kirchnerismo- el funcionario judicial dijo estas escandalosas frases en un programa radial donde tiene su espacio. Varios referentes judiciales pidieron su destituci\u00f3n.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":130,"length":9,"style":"BOLD"},{"offset":211,"length":12,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"d2cec","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"f4vt6","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"relatedtag","dataType":"relatedtag","data":{"tag":{"name":"Justicia Leg\u00edtima","url":"tags\/justicia-legitima"},"articles":[{"nid":"796406","url":"\/politica\/cuales-son-los-fallos-con-los-que-freiler-beneficio-al-kirchnerismo_796406","title":"Cu\u00e1les son los fallos con los que Freiler benefici\u00f3 al kirchnerismo"},{"nid":"796087","url":"\/politica\/garavano-candis-estuvo-reunido-conmigo-y-dijo-que-habia-que-avanzar-en-la-suspension-de-freiler_796087","title":"Garavano: \"Candis estuvo reunido conmigo y dijo que hab\u00eda que avanzar en la suspensi\u00f3n de Freiler\""},{"nid":"795879","url":"\/politica\/quien-es-candis-el-consejero-que-puede-hacer-caer-el-juicio-politico-contra-freiler_795879","title":"Qui\u00e9n es Candis, el consejero que puede hacer caer el juicio pol\u00edtico contra Freiler"}]}}},{"key":"crlfc","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"3ptfm","text":"Activo twittero, Senestrari tiene controversiales antecedentes por sus declaraciones. En febrero del 2015 hab\u00eda dicho que era \"aberrante\" que dijeran que era \"neutral\" la convocatoria por la marcha de los fiscales al cumplirse un mes de la muerte de Alberto Nisman.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":34,"length":16,"style":"BOLD"},{"offset":126,"length":11,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[{"offset":188,"length":25,"key":3},{"offset":250,"length":14,"key":4}],"data":{}},{"key":"246h6","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"be2va","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"image","dataType":"image","src":"http:\/\/master.tn.com.ar\/sites\/default\/files\/2017\/06\/06\/5936a568be612fiscales-marcha-nisman.jpg","caption":"RECLAMO. As\u00ed marchaban un grupo de importantes fiscales en 2015, en pedido de justicia por la muerte de Nisman."}},{"key":"6ghmd","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"9rj4k","text":"\"Son gente adulta, profesionales expertos y saben m\u00ednimamente que se est\u00e1n prestando a un juego bastante complicado y que genera mucha confusi\u00f3n en la sociedad\", hab\u00eda cuestionado el funcionario judicial, en ese entonces.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":90,"length":25,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"bgccl","text":"Mucho m\u00e1s adelante, en octubre del a\u00f1o pasado, tuvo una dura respuesta contra el ministro de Justicia Germ\u00e1n Garavano. \"Que se lave la boca\", fue el exabrupto que tuvo en la red social contra el funcionario, que hab\u00eda considerado que \"el garantismo de Eugenio Zaffaroni le hizo mucho mal a la justicia penal argentina\".","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":56,"length":14,"style":"BOLD"},{"offset":119,"length":22,"style":"BOLD"},{"offset":278,"length":10,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[{"offset":102,"length":15,"key":5},{"offset":252,"length":17,"key":6}],"data":{}},{"key":"cm1bg","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"agkee","text":"","type":"atomic","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{"type":"relatedtag","dataType":"relatedtag","data":{"tag":{"name":"Eugenio Zaffaroni","url":"personajes\/eugenio-zaffaroni"},"articles":[{"nid":"791991","url":"\/politica\/zaffaroni-dijo-que-la-corte-cometio-dos-errores-tecnicos-graves-en-el-fallo-del-2x1_791991","title":"Zaffaroni sobre el 2x1 a un represor: \"Pude haberme equivocado\""},{"nid":"791917","url":"\/politica\/picante-cruce-entre-carrio-remo-carlotto-y-cabandie-en-el-debate-por-los-limites-al-2x1_791917","title":"Picante cruce entre Carri\u00f3, Remo Carlotto y Cabandi\u00e9 por los l\u00edmites al 2x1 para represores"},{"nid":"785003","url":"\/politica\/cristina-pidio-justicia-por-micaela-y-la-tildaron-de-delincuenta-por-avalar-zaffaroni_785003","title":"Cristina pidi\u00f3 Justicia por Micaela y le llovieron cr\u00edticas por avalar a Zaffaroni"}]}}},{"key":"2crvg","text":"","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"4v6pi","text":"Ahora volvi\u00f3 a la carga al redoblar la pol\u00e9mica por sus afirmaciones. \"Lo digo sin ning\u00fan tipo de cargo de conciencia: ojal\u00e1 se termine de caer el gobierno de Temer y llamen a elecciones, y que esto se extienda por toda la regi\u00f3n, que vuelva a ser el pueblo el que gobierna\", dijo el fiscal en FM In\u00e9dita de Cosqu\u00edn.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":125,"length":19,"style":"BOLD"},{"offset":198,"length":13,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"cn2sa","text":"Quien dio pie a la dura frase de Senestrari fue el conductor del programa \"El club de la pluma\". \"Si se cae Temer, que se lo lleve en la ca\u00edda de la manito y de un abrazo a Macri tambi\u00e9n, \u00bfno?\", dijo Norberto Ganci.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":119,"length":24,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"efean","text":"\"A Macri y a todos los pol\u00edticos que est\u00e1n haciendo estas cosas. Hay muchos\", respondi\u00f3 el fiscal, que consider\u00f3 que el d\u00eda que haya un cambio en el pa\u00eds \"vamos a lamentar todo lo que se retrocedi\u00f3\".","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":0,"length":32,"style":"BOLD"},{"offset":163,"length":9,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"bdug6","text":"Piden el apartamiento del cuestionado fiscal","type":"header-two","depth":0,"inlineStyleRanges":[],"entityRanges":[],"data":{}},{"key":"dp6g6","text":"El comportamiento del funcionario judicial gener\u00f3 el repudio de un grupo de referentes del \u00e1rea, como el fiscal general ante la C\u00e1mara del Crimen Ricardo S\u00e1enz. \"Corresponde que Alejandra Gils Carb\u00f3 ordene un jury de enjuiciamiento: todos tenemos libertad de expresi\u00f3n, pero un fiscal federal no puede decir eso\", dijo S\u00e1enz.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":53,"length":8,"style":"BOLD"},{"offset":209,"length":24,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[{"offset":146,"length":13,"key":7},{"offset":178,"length":20,"key":8}],"data":{}},{"key":"ff80b","text":"El presidente del Colegio de Abogados de la Ciudad de Buenos Aires, Guillermo Lipera, tambi\u00e9n reclam\u00f3 el apartamiento del fiscal federal: \"Este se\u00f1or pide que el pueblo vuelva a ser el que gobierna y no s\u00f3lo el que pone un papelito cada cuatro a\u00f1os. Con esa frase est\u00e1 desconociendo las instituciones republicanas. Corresponde que la Procuradora tome cartas en el asunto\", afirm\u00f3.","type":"unstyled","depth":0,"inlineStyleRanges":[{"offset":269,"length":14,"style":"BOLD"},{"offset":346,"length":11,"style":"BOLD"}],"entityRanges":[{"offset":68,"length":16,"key":9}],"data":{}}]}          ]]>
        </content:encoded>          
        <media:content url='http://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/1366x765/public/2017/06/06/enrique-senestrari.jpg' medium='image' width='1200' height='900'><media:description type='html'><![CDATA[POLÃMICO. Senestrari se caracteriza por sus controversiales declaraciones polÃ­ticas.]]></media:description></media:content>      </item> 
        
  </channel>
</rss>
